# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the zashterminal package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zashterminal\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# File: usr/share/nautilus-python/extensions/zashterminal.py, line: 129
#: NEEDS WORK
msgid "Open in Zashterminal (SSH)"
msgstr "Zashterminal 터미널에서 열기 (SSH)"
# 
# File: usr/share/nautilus-python/extensions/zashterminal.py, line: 130
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Connect to {} via a new SSH session"
msgstr "{}에 새 SSH 세션을 통해 연결합니다."
# 
# File: usr/share/nautilus-python/extensions/zashterminal.py, line: 139
# File: usr/share/nautilus-python/extensions/zashterminal.py, line: 149
#: NEEDS WORK
msgid "Open in Zashterminal"
msgstr "Zashterminal 터미널에서 열기"
# 
# File: usr/share/nautilus-python/extensions/zashterminal.py, line: 140
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Open the local mount point {}"
msgstr "로컬 마운트 지점 {} 열기"
# 
# File: usr/share/nautilus-python/extensions/zashterminal.py, line: 150
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Open {} in Zashterminal"
msgstr "Zashterminal 터미널에서 {} 열기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 65
#: NEEDS WORK
msgid "A terminal error occurred"
msgstr "터미널 오류가 발생했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 66
#: NEEDS WORK
msgid "A session error occurred"
msgstr "세션 오류가 발생했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 67
#: NEEDS WORK
msgid "An SSH connection error occurred"
msgstr "SSH 연결 오류가 발생했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 68
#: NEEDS WORK
msgid "A user interface error occurred"
msgstr "사용자 인터페이스 오류가 발생했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 69
#: NEEDS WORK
msgid "A data storage error occurred"
msgstr "데이터 저장 오류가 발생했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 70
#: NEEDS WORK
msgid "A configuration error occurred"
msgstr "구성 오류가 발생했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 71
#: NEEDS WORK
msgid "A permission error occurred"
msgstr "권한 오류가 발생했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 72
#: NEEDS WORK
msgid "A network error occurred"
msgstr "네트워크 오류가 발생했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 73
#: NEEDS WORK
msgid "A system error occurred"
msgstr "시스템 오류가 발생했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 74
#: NEEDS WORK
msgid "A validation error occurred"
msgstr "유효성 검사 오류가 발생했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 76
#: NEEDS WORK
msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "예기치 않은 오류가 발생했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 106
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to create {} terminal: {}"
msgstr "{} 터미널을 생성하지 못했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 109
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not create terminal. {}"
msgstr "터미널을 생성할 수 없습니다. {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 148
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "SSH connection to '{}' failed: {}"
msgstr "'{}'에 대한 SSH 연결 실패: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 151
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not connect to {}. {}"
msgstr "{}에 연결할 수 없습니다. {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 170
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "SSH key error for '{}': {}"
msgstr "'{}'에 대한 SSH 키 오류: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 173
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "SSH key problem: {}"
msgstr "SSH 키 문제: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 201
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Session '{}' validation failed: {}"
msgstr "세션 '{}' 검증 실패: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 204
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Session configuration is invalid: {}"
msgstr "세션 구성은 유효하지 않습니다: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 232
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to read from '{}': {}"
msgstr "'{}'에서 읽기 실패: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 235
#: NEEDS WORK
msgid "Could not load saved data"
msgstr "저장된 데이터를 불러올 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 243
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to write to '{}': {}"
msgstr "'{}'에 쓰기 실패: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 246
#: NEEDS WORK
msgid "Could not save data"
msgstr "데이터를 저장할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 254
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Storage file '{}' is corrupted"
msgstr "저장 파일 '{}'가 손상되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 256
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ": {}"
msgstr "{}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 259
#: NEEDS WORK
msgid "Saved data appears to be corrupted"
msgstr "저장된 데이터가 손상된 것으로 보입니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 276
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Invalid configuration for '{}' (value: {}): {}"
msgstr "'{}'에 대한 잘못된 구성(값: {}): {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/main.py, line: 405
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Configuration error: {}"
msgstr "구성 오류: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 309
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "UI error in {}: {}"
msgstr "UI 오류 {}: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 307
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "UI error in component: {}"
msgstr "UI 오류가 구성 요소에서 발생했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 368
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 372
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Validation failed for '{}': {}"
msgstr "'{}'에 대한 유효성 검사가 실패했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 392
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Invalid hostname '{}': {}"
msgstr "유효하지 않은 호스트 이름 '{}': {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 395
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Invalid hostname: {}"
msgstr "잘못된 호스트 이름: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 403
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Invalid path '{}': {}"
msgstr "잘못된 경로 '{}': {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 406
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Invalid path: {}"
msgstr "잘못된 경로: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 423
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Permission denied for {} operation on '{}'"
msgstr "'{}' 작업에 대한 권한이 거부되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 426
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Permission denied accessing {}"
msgstr "권한이 없어 {}에 접근할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 434
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Permission denied for {} operation on directory '{}'"
msgstr "'{}' 디렉토리에서 '{}' 작업에 대한 권한이 거부되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/exceptions.py, line: 437
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Permission denied accessing directory {}"
msgstr "디렉토리 {}에 대한 접근이 거부되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/__init__.py, line: 87
# File: usr/share/zashterminal/utils/__init__.py, line: 104
#: NEEDS WORK
msgid "unnamed"
msgstr "이름 없음"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 302
#: NEEDS WORK
msgid "Key path is empty"
msgstr "키 경로가 비어 있습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 309
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Key file does not exist: {}"
msgstr "키 파일이 존재하지 않습니다: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 313
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Key path is not a file: {}"
msgstr "키 경로는 파일이 아닙니다: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 318
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Key file too large: {} bytes"
msgstr "키 파일이 너무 큽니다: {} 바이트"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 321
#: NEEDS WORK
msgid "Key file is empty"
msgstr "키 파일이 비어 있습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 326
#: NEEDS WORK
msgid "Key file has insecure permissions (should be 600)"
msgstr "키 파일의 권한이 안전하지 않습니다(600이어야 함)"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 330
#: NEEDS WORK
msgid "Key file is not readable"
msgstr "키 파일을 읽을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 335
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error accessing key file: {}"
msgstr "키 파일에 접근하는 중 오류 발생: {}"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 508
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 796
# File: usr/share/zashterminal/utils.py, line: 449
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Invalid hostname format: {}"
msgstr "잘못된 호스트 이름 형식: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 509
#: NEEDS WORK
msgid "Use a valid hostname or IP address"
msgstr "유효한 호스트 이름 또는 IP 주소를 사용하세요"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 519
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Connecting to private IP: {}"
msgstr "개인 IP에 연결 중: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 520
#: NEEDS WORK
msgid "Ensure this is intentional"
msgstr "이것이 의도적임을 확인하십시오."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 534
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 827
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "SSH key validation failed: {}"
msgstr "SSH 키 검증 실패: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 535
#: NEEDS WORK
msgid "Fix SSH key configuration"
msgstr "SSH 키 구성 수정"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 541
#: NEEDS WORK
msgid "Using password authentication"
msgstr "비밀번호 인증 사용"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 542
#: NEEDS WORK
msgid "Consider using SSH key authentication for better security"
msgstr "더 나은 보안을 위해 SSH 키 인증 사용을 고려하세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 551
#: NEEDS WORK
msgid "Connecting as root user"
msgstr "루트 사용자로 연결 중"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 552
#: NEEDS WORK
msgid "Use a regular user account when possible"
msgstr "가능한 경우 일반 사용자 계정을 사용하세요"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 692
#: NEEDS WORK
msgid "Hostname cannot be empty"
msgstr "호스트 이름은 비어 있을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 696
#: NEEDS WORK
msgid "Invalid hostname format"
msgstr "잘못된 호스트 이름 형식"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 711
#: NEEDS WORK
msgid "Unknown validation error"
msgstr "알 수 없는 검증 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 726
#: NEEDS WORK
msgid "Path contains unsafe elements"
msgstr "경로에 안전하지 않은 요소가 포함되어 있습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 744
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 762
#: NEEDS WORK
msgid "set secure permissions"
msgstr "보안 권한 설정"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 786
# File: usr/share/zashterminal/utils.py, line: 438
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 89
#: NEEDS WORK
msgid "Session name cannot be empty"
msgstr "세션 이름은 비워둘 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 788
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Session name too long (max {} characters)"
msgstr "세션 이름이 너무 깁니다(최대 {}자)"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 794
#: NEEDS WORK
msgid "Hostname cannot be empty for SSH sessions"
msgstr "SSH 세션에 대해 호스트 이름은 비워둘 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 801
#: NEEDS WORK
msgid "Username is required for SSH sessions"
msgstr "SSH 세션에 사용자 이름이 필요합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 803
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Username too long (max {} characters)"
msgstr "사용자 이름이 너무 깁니다 (최대 {}자)"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 811
#: NEEDS WORK
msgid "Port must be between 1 and 65535"
msgstr "포트는 1과 65535 사이여야 합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 813
#: NEEDS WORK
msgid "Port must be a valid number"
msgstr "포트는 유효한 숫자여야 합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 832
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Invalid authentication type: {}"
msgstr "유효하지 않은 인증 유형: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 838
#: NEEDS WORK
msgid "Invalid or unsafe folder path"
msgstr "유효하지 않거나 안전하지 않은 폴더 경로"
# 
# File: usr/share/zashterminal/utils/security.py, line: 850
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Validation error: {}"
msgstr "유효성 검사 오류: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/terminal/ai_assistant.py, line: 389
#: NEEDS WORK
msgid "Unknown error."
msgstr "알 수 없는 오류."
# 
# File: usr/share/zashterminal/terminal/ai_assistant.py, line: 393
# File: usr/share/zashterminal/terminal/ai_assistant.py, line: 399
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "OpenRouter respondeu com HTTP {status}: {message}"
msgstr "OpenRouter가 HTTP {status}: {message}로 응답했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/terminal/ai_assistant.py, line: 415
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "OpenRouter respondeu com HTTP {status}: {message}{detail}"
msgstr "OpenRouter가 HTTP {status}: {message}{detail}로 응답했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/terminal/spawner.py, line: 295
#: NEEDS WORK
msgid "Not an SSH session."
msgstr "SSH 세션이 아닙니다."
# 
# File: src/zashterminal/terminal/spawner.py, line: 821
#: NEEDS WORK
msgid "Connection lost or unreachable."
msgstr "연결이 끊어졌거나 도달할 수 없습니다."
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: src/zashterminal/terminal/spawner.py, line: 831
# File: src/zashterminal/filemanager/operations.py, line: 199
#: NEEDS WORK
msgid "Command timed out. Connection may be lost."
msgstr "명령이 시간 초과되었습니다. 연결이 끊어질 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/terminal/tabs.py, line: 43
#: NEEDS WORK
msgid "Move to New Tab"
msgstr "새 탭으로 이동"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 214
#: NEEDS WORK
msgid "Close Pane"
msgstr "패널 닫기"
# 
# File: src/zashterminal/terminal/tabs.py, line: 723
#: NEEDS WORK
msgid "Move Tab"
msgstr "탭 이동"
# 
# File: usr/share/zashterminal/terminal/tabs.py, line: 531
#: NEEDS WORK
msgid "Duplicate Tab"
msgstr "탭 복제"
# 
# File: usr/share/zashterminal/terminal/tabs.py, line: 237
#: NEEDS WORK
msgid "Detach Tab"
msgstr "탭 분리"
# 
# File: usr/share/zashterminal/terminal/tabs.py, line: 585
#: NEEDS WORK
msgid "This is the only pane in the tab."
msgstr "이것은 탭에서 유일한 창입니다."
# 
# File: src/zashterminal/terminal/manager.py, line: 1557
#: NEEDS WORK
msgid "Cancelled by user."
msgstr "사용자에 의해 취소됨."
# 
# File: src/zashterminal/terminal/manager.py, line: 1563
#: NEEDS WORK
msgid "Time limit reached. Giving up."
msgstr "시간 제한에 도달했습니다. 포기합니다."
# 
# File: src/zashterminal/terminal/manager.py, line: 1564
# File: src/zashterminal/terminal/manager.py, line: 1613
#: NEEDS WORK
msgid "Showing connection options..."
msgstr "연결 옵션 표시 중..."
# 
# File: src/zashterminal/terminal/manager.py, line: 1574
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Attempt {n}/{max} - Time remaining: {mins}m {secs}s"
msgstr "시도 {n}/{max} - 남은 시간: {mins}분 {secs}초"
# 
# File: src/zashterminal/terminal/manager.py, line: 1604
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Spawn error: {error}"
msgstr "스폰 오류: {error}"
# 
# File: src/zashterminal/terminal/manager.py, line: 1612
#: NEEDS WORK
msgid "Maximum attempts reached."
msgstr "최대 시도 횟수에 도달했습니다."
# 
# File: src/zashterminal/terminal/manager.py, line: 1621
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Starting auto-reconnect: {attempts} attempts over {mins} minute(s), every {secs}s"
msgstr "자동 재연결 시작: {attempts}회 시도, {mins}분 동안, 매 {secs}초마다"
# 
# File: src/zashterminal/terminal/manager.py, line: 1628
#: NEEDS WORK
msgid "Close this tab to cancel."
msgstr "이 탭을 닫아 취소합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 339
#: NEEDS WORK
msgid "Type your command here and press ENTER..."
msgstr "여기에 명령어를 입력하고 ENTER 키를 누르세요..."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 264
#: NEEDS WORK
msgid "Current occurrence"
msgstr "현재 발생"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 268
#: NEEDS WORK
msgid "Case sensitive search"
msgstr "대소문자 구분 검색"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 270
#: NEEDS WORK
msgid "Case sensitive"
msgstr "대소문자 구분"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 276
#: NEEDS WORK
msgid "Use regular expressions"
msgstr "정규 표현식 사용"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 278
#: NEEDS WORK
msgid "Regex"
msgstr "정규 표현식"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: src/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 262
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 56
#: NEEDS WORK
msgid "Sessions Panel"
msgstr "세션 패널"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 344
#: NEEDS WORK
msgid "File Manager"
msgstr "파일 관리자"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: src/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 319
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 58
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 2455
#: NEEDS WORK
msgid "Command Manager"
msgstr "명령 관리자"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 350
#: NEEDS WORK
msgid "Search in Terminal"
msgstr "터미널에서 검색"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 39
#: NEEDS WORK
msgid "Ask AI Assistant"
msgstr "AI 어시스턴트에게 물어보세요"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 259
#: NEEDS WORK
msgid "Manage Temporary Files"
msgstr "임시 파일 관리"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 268
#: NEEDS WORK
msgid "Main Menu"
msgstr "메인 메뉴"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 144
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1596
#: NEEDS WORK
msgid "New Tab"
msgstr "새 탭"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1165
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1202
#: NEEDS WORK
msgid "Zashterminal"
msgstr "애쉬 터미널"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: src/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 564
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1075
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1166
#: NEEDS WORK
msgid "Icon Only"
msgstr "아이콘 전용"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: src/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 565
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1075
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1166
#: NEEDS WORK
msgid "Text Only"
msgstr "텍스트 전용"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: src/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 566
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1075
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1166
#: NEEDS WORK
msgid "Icon and Text"
msgstr "아이콘 및 텍스트"
# 
# File: src/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 567
#: NEEDS WORK
msgid "Display"
msgstr "디스플레이"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: src/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 570
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 700
#: NEEDS WORK
msgid "Unpin from Toolbar"
msgstr "툴바에서 고정 해제"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 60
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 92
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 223
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 325
#: NEEDS WORK
msgid "Add Session"
msgstr "세션 추가"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 93
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1056
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 331
#: NEEDS WORK
msgid "Add Folder"
msgstr "폴더 추가"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 337
#: NEEDS WORK
msgid "Edit Selected"
msgstr "선택한 항목 편집"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 585
#: NEEDS WORK
msgid "Save Current Layout"
msgstr "현재 레이아웃 저장"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 343
#: NEEDS WORK
msgid "Remove Selected"
msgstr "선택 항목 제거"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 606
#: NEEDS WORK
msgid "Search sessions..."
msgstr "검색 세션..."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 42
#: NEEDS WORK
msgid "Edit Scheme"
msgstr "편집 스킴"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 42
#: NEEDS WORK
msgid "New Scheme"
msgstr "새 계획"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 44
#: NEEDS WORK
msgid "Scheme Name"
msgstr "스킴 이름"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 78
#: NEEDS WORK
msgid "Foreground"
msgstr "전경"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 82
#: NEEDS WORK
msgid "Background"
msgstr "배경"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 114
#: NEEDS WORK
msgid "Headerbar Background"
msgstr "헤더바 배경"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1133
#: NEEDS WORK
msgid "Cursor"
msgstr "커서"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 163
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 575
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1213
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1957
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 2006
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 953
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1013
#: NEEDS WORK
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 589
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1219
#: NEEDS WORK
msgid "Save"
msgstr "저장"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 147
#: NEEDS WORK
msgid "Live Preview"
msgstr "실시간 미리보기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 73
#: NEEDS WORK
msgid "General Colors"
msgstr "일반 색상"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 90
#: NEEDS WORK
msgid "16-Color Palette"
msgstr "16색 팔레트"
# 
# File: src/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 214
#: NEEDS WORK
msgid ""
"user@host:~$ ls -l\n"
"<span weight='bold'>Bold Text</span>"
msgstr ""
"user@host:~$ ls -l  \n"
"<span weight='bold'>굵은 텍스트</span>"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 136
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 784
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 2021
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 2033
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1055
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1070
#: NEEDS WORK
msgid "OK"
msgstr "확인"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 135
#: NEEDS WORK
msgid "Name Error"
msgstr "이름 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 135
#: NEEDS WORK
msgid "Scheme name cannot be empty."
msgstr "스킴 이름은 비어 있을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 149
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 159
#: NEEDS WORK
msgid "Name Conflict"
msgstr "이름 충돌"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 151
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "A color scheme with the name '{name}' already exists. Please choose a different name."
msgstr "'{name}'라는 이름의 색 구성표가 이미 존재합니다. 다른 이름을 선택해 주세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 161
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"A scheme with a similar internal name ('{key}') already exists. Please choose a slightly different "
"name."
msgstr "유사한 내부 이름('{key}')을 가진 스킴이 이미 존재합니다. 약간 다른 이름을 선택해 주십시오."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 271
#: NEEDS WORK
msgid "Invalid Color"
msgstr "잘못된 색상"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 272
#: NEEDS WORK
msgid "One or more hex codes are invalid. Please correct them."
msgstr "하나 이상의 헥스 코드가 유효하지 않습니다. 수정해 주세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 186
#: NEEDS WORK
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 186
#: NEEDS WORK
msgid "Built-in"
msgstr "내장형"
# 
# File: src/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 375
#: NEEDS WORK
msgid "Bold Text"
msgstr "굵은 텍스트"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 282
#: NEEDS WORK
msgid "Color Schemes"
msgstr "색 구성표"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 307
#: NEEDS WORK
msgid "Available Schemes"
msgstr "사용 가능한 스킴"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 414
#: NEEDS WORK
msgid "Select a scheme to apply it instantly."
msgstr "즉시 적용할 스킴을 선택하세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 335
#: NEEDS WORK
msgid "New"
msgstr "새로운"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 23
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 59
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 151
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1637
#: NEEDS WORK
msgid "Edit"
msgstr "편집"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 39
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 73
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1014
#: NEEDS WORK
msgid "Delete"
msgstr "삭제"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 577
#: NEEDS WORK
msgid "Theme Saved"
msgstr "테마가 저장되었습니다"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 578
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "The theme '{name}' has been created and applied."
msgstr "테마 '{name}'이(가) 생성되어 적용되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 468
#: NEEDS WORK
msgid "Delete Scheme?"
msgstr "스킴 삭제?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/color_scheme_dialog.py, line: 470
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to delete the scheme '{name}'? This cannot be undone."
msgstr "'{name}' 스킴을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 32
#: NEEDS WORK
msgid "Black"
msgstr "검은색"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 33
#: NEEDS WORK
msgid "Red"
msgstr "빨간색"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 34
#: NEEDS WORK
msgid "Green"
msgstr "녹색"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 35
#: NEEDS WORK
msgid "Yellow"
msgstr "노란색"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 36
#: NEEDS WORK
msgid "Blue"
msgstr "파란색"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 37
#: NEEDS WORK
msgid "Magenta"
msgstr "마젠타"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 38
#: NEEDS WORK
msgid "Cyan"
msgstr "청록"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 39
#: NEEDS WORK
msgid "White"
msgstr "흰색"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 41
#: NEEDS WORK
msgid "Bright Black"
msgstr "밝은 검정"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 42
#: NEEDS WORK
msgid "Bright Red"
msgstr "밝은 빨강"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 43
#: NEEDS WORK
msgid "Bright Green"
msgstr "밝은 녹색"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 44
#: NEEDS WORK
msgid "Bright Yellow"
msgstr "밝은 노란색"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 45
#: NEEDS WORK
msgid "Bright Blue"
msgstr "밝은 파랑"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 46
#: NEEDS WORK
msgid "Bright Magenta"
msgstr "밝은 마젠타"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 47
#: NEEDS WORK
msgid "Bright Cyan"
msgstr "밝은 청록색"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 48
#: NEEDS WORK
msgid "Bright White"
msgstr "밝은 흰색"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 68
#: NEEDS WORK
msgid "Default"
msgstr "기본"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 58
#: NEEDS WORK
msgid "Bold"
msgstr "굵게"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 59
#: NEEDS WORK
msgid "Italic"
msgstr "기울임꼴"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1141
#: NEEDS WORK
msgid "Underline"
msgstr "밑줄"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 61
#: NEEDS WORK
msgid "Strikethrough"
msgstr "취소선"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 62
#: NEEDS WORK
msgid "Dim/Faint"
msgstr "어두운/희미한"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 63
#: NEEDS WORK
msgid "Blink"
msgstr "블링크"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 220
#: NEEDS WORK
msgid "How do I navigate directories?"
msgstr "디렉토리를 어떻게 탐색하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 221
#: NEEDS WORK
msgid "How do I find files by name?"
msgstr "이름으로 파일을 찾으려면 어떻게 하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 222
#: NEEDS WORK
msgid "How do I edit files in terminal?"
msgstr "터미널에서 파일을 어떻게 편집하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 223
#: NEEDS WORK
msgid "How do I view disk usage?"
msgstr "디스크 사용량을 어떻게 확인하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 224
#: NEEDS WORK
msgid "How do I change file permissions?"
msgstr "파일 권한을 어떻게 변경하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 225
#: NEEDS WORK
msgid "How do I compress files?"
msgstr "파일을 어떻게 압축하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 226
#: NEEDS WORK
msgid "How do I check my IP address?"
msgstr "IP 주소를 어떻게 확인하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 227
#: NEEDS WORK
msgid "How do I view running processes?"
msgstr "실행 중인 프로세스를 어떻게 확인하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 228
#: NEEDS WORK
msgid "How do I check memory usage?"
msgstr "메모리 사용량을 어떻게 확인하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 229
#: NEEDS WORK
msgid "How do I restart a service?"
msgstr "서비스를 어떻게 재시작하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 231
#: NEEDS WORK
msgid "How do I create a new branch?"
msgstr "새 브랜치를 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 232
#: NEEDS WORK
msgid "How do I merge branches?"
msgstr "브랜치를 어떻게 병합하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 233
#: NEEDS WORK
msgid "How do I push to remote?"
msgstr "원격에 푸시하려면 어떻게 하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 234
#: NEEDS WORK
msgid "How do I pull changes?"
msgstr "변경 사항을 어떻게 가져오나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 235
#: NEEDS WORK
msgid "How do I undo last commit?"
msgstr "마지막 커밋을 어떻게 되돌리나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 236
#: NEEDS WORK
msgid "How do I view commit history?"
msgstr "커밋 기록을 어떻게 확인하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 237
#: NEEDS WORK
msgid "How do I create a tag?"
msgstr "태그를 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 238
#: NEEDS WORK
msgid "How do I find who changed a line?"
msgstr "어떻게 한 줄을 변경한 사람을 찾을 수 있나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 239
#: NEEDS WORK
msgid "How do I delete a branch?"
msgstr "브랜치를 어떻게 삭제하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 240
#: NEEDS WORK
msgid "How do I stash changes?"
msgstr "변경 사항을 어떻게 임시 저장하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 242
#: NEEDS WORK
msgid "How do I list Docker containers?"
msgstr "Docker 컨테이너를 어떻게 나열하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 243
#: NEEDS WORK
msgid "How do I run a Docker container?"
msgstr "Docker 컨테이너를 어떻게 실행하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 244
#: NEEDS WORK
msgid "How do I stop a container?"
msgstr "컨테이너를 어떻게 중지합니까?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 245
#: NEEDS WORK
msgid "How do I list Docker images?"
msgstr "Docker 이미지를 어떻게 나열하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 246
#: NEEDS WORK
msgid "How do I clean Docker resources?"
msgstr "Docker 리소스를 어떻게 정리하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 247
#: NEEDS WORK
msgid "How do I view container logs?"
msgstr "컨테이너 로그를 어떻게 확인하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 248
#: NEEDS WORK
msgid "How do I create Docker network?"
msgstr "Docker 네트워크를 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 249
#: NEEDS WORK
msgid "How do I manage Docker volumes?"
msgstr "Docker 볼륨을 어떻게 관리하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 250
#: NEEDS WORK
msgid "How do I build a Docker image?"
msgstr "Docker 이미지를 어떻게 빌드하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 251
#: NEEDS WORK
msgid "How do I restart a container?"
msgstr "컨테이너를 어떻게 재시작하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 253
#: NEEDS WORK
msgid "How do I generate SSH keys?"
msgstr "SSH 키를 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 254
#: NEEDS WORK
msgid "How do I copy SSH key to server?"
msgstr "서버에 SSH 키를 어떻게 복사하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 255
#: NEEDS WORK
msgid "How do I check open ports?"
msgstr "열려 있는 포트를 어떻게 확인하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 256
#: NEEDS WORK
msgid "How do I test network connectivity?"
msgstr "네트워크 연결을 어떻게 테스트하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 257
#: NEEDS WORK
msgid "How do I DNS lookup?"
msgstr "DNS 조회는 어떻게 하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 258
#: NEEDS WORK
msgid "How do I monitor network traffic?"
msgstr "네트워크 트래픽을 어떻게 모니터링하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 259
#: NEEDS WORK
msgid "How do I configure firewall?"
msgstr "방화벽을 어떻게 구성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 260
#: NEEDS WORK
msgid "How do I create SSH tunnel?"
msgstr "SSH 터널을 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 261
#: NEEDS WORK
msgid "How do I copy files via SSH?"
msgstr "SSH를 통해 파일을 어떻게 복사하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 262
#: NEEDS WORK
msgid "How do I speed up SSH connections?"
msgstr "SSH 연결 속도를 어떻게 높이나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 264
#: NEEDS WORK
msgid "How do I create empty file?"
msgstr "빈 파일을 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 265
#: NEEDS WORK
msgid "How do I create directory?"
msgstr "디렉토리를 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 266
#: NEEDS WORK
msgid "How do I delete files safely?"
msgstr "파일을 안전하게 삭제하려면 어떻게 하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 267
#: NEEDS WORK
msgid "How do I copy files?"
msgstr "파일을 어떻게 복사하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 268
#: NEEDS WORK
msgid "How do I move files?"
msgstr "파일을 어떻게 이동하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 269
#: NEEDS WORK
msgid "How do I create symbolic link?"
msgstr "심볼릭 링크를 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 270
#: NEEDS WORK
msgid "How do I search file contents?"
msgstr "파일 내용은 어떻게 검색하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 271
#: NEEDS WORK
msgid "How do I compare files?"
msgstr "파일을 어떻게 비교하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 272
#: NEEDS WORK
msgid "How do I sync directories?"
msgstr "디렉토리를 어떻게 동기화합니까?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 273
#: NEEDS WORK
msgid "How do I append to file?"
msgstr "파일에 추가하려면 어떻게 하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 275
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use grep?"
msgstr "grep는 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 276
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use awk?"
msgstr "awk는 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 277
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use sed?"
msgstr "sed는 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 278
#: NEEDS WORK
msgid "How do I count lines?"
msgstr "줄 수를 어떻게 세나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 279
#: NEEDS WORK
msgid "How do I sort text?"
msgstr "텍스트를 어떻게 정렬하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 280
#: NEEDS WORK
msgid "How do I join files?"
msgstr "파일을 어떻게 결합하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 281
#: NEEDS WORK
msgid "How do I extract columns?"
msgstr "열을 어떻게 추출하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 282
#: NEEDS WORK
msgid "How do I remove duplicates?"
msgstr "중복 항목을 어떻게 제거하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 283
#: NEEDS WORK
msgid "How do I format JSON?"
msgstr "JSON을 어떻게 포맷하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 284
#: NEEDS WORK
msgid "How do I search and replace?"
msgstr "검색 및 바꾸는 방법은 무엇인가요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 286
#: NEEDS WORK
msgid "How do I add a user?"
msgstr "사용자를 어떻게 추가합니까?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 287
#: NEEDS WORK
msgid "How do I manage groups?"
msgstr "그룹을 어떻게 관리하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 288
#: NEEDS WORK
msgid "How do I change password?"
msgstr "비밀번호를 어떻게 변경하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 289
#: NEEDS WORK
msgid "How do I check system load?"
msgstr "시스템 부하를 어떻게 확인하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 290
#: NEEDS WORK
msgid "How do I mount a drive?"
msgstr "드라이브를 어떻게 마운트하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 291
#: NEEDS WORK
msgid "How do I install packages?"
msgstr "패키지를 어떻게 설치하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 292
#: NEEDS WORK
msgid "How do I update system?"
msgstr "시스템을 어떻게 업데이트하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 293
#: NEEDS WORK
msgid "How do I configure cron jobs?"
msgstr "크론 작업을 어떻게 구성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 294
#: NEEDS WORK
msgid "How do I view system logs?"
msgstr "시스템 로그를 어떻게 확인하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 295
#: NEEDS WORK
msgid "How do I find large files?"
msgstr "큰 파일은 어떻게 찾나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 297
#: NEEDS WORK
msgid "How do I create virtualenv?"
msgstr "가상 환경을 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 298
#: NEEDS WORK
msgid "How do I install pip packages?"
msgstr "pip 패키지를 어떻게 설치하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 299
#: NEEDS WORK
msgid "How do I find Python package?"
msgstr "Python 패키지를 어떻게 찾나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 300
#: NEEDS WORK
msgid "How do I list installed packages?"
msgstr "설치된 패키지를 어떻게 나열하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 301
#: NEEDS WORK
msgid "How do I run Python tests?"
msgstr "Python 테스트는 어떻게 실행하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 302
#: NEEDS WORK
msgid "How do I profile Python code?"
msgstr "파이썬 코드를 어떻게 프로파일링하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 303
#: NEEDS WORK
msgid "How do I format Python code?"
msgstr "파이썬 코드를 어떻게 포맷하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 304
#: NEEDS WORK
msgid "How do I create requirements.txt?"
msgstr "requirements.txt 파일을 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 305
#: NEEDS WORK
msgid "How do I run Python script?"
msgstr "파이썬 스크립트를 어떻게 실행하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 306
#: NEEDS WORK
msgid "How do I debug Python?"
msgstr "파이썬을 어떻게 디버깅하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 308
#: NEEDS WORK
msgid "How do I initialize npm project?"
msgstr "npm 프로젝트를 어떻게 초기화하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 309
#: NEEDS WORK
msgid "How do I install npm packages?"
msgstr "npm 패키지를 어떻게 설치하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 310
#: NEEDS WORK
msgid "How do I run npm scripts?"
msgstr "npm 스크립트를 어떻게 실행하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 311
#: NEEDS WORK
msgid "How do I list npm packages?"
msgstr "npm 패키지를 어떻게 나열하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 312
#: NEEDS WORK
msgid "How do I update npm packages?"
msgstr "npm 패키지를 어떻게 업데이트하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 313
#: NEEDS WORK
msgid "How do I clean npm cache?"
msgstr "npm 캐시를 어떻게 정리하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 314
#: NEEDS WORK
msgid "How do I link npm package?"
msgstr "npm 패키지를 어떻게 연결하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 315
#: NEEDS WORK
msgid "How do I audit npm packages?"
msgstr "npm 패키지를 어떻게 감사하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 316
#: NEEDS WORK
msgid "How do I find npm package?"
msgstr "npm 패키지를 어떻게 찾나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 317
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use npx?"
msgstr "npx는 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 319
#: NEEDS WORK
msgid "How do I write a bash script?"
msgstr "bash 스크립트를 어떻게 작성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 320
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use loops in bash?"
msgstr "bash에서 루프를 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 321
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use conditionals?"
msgstr "조건문을 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 322
#: NEEDS WORK
msgid "How do I read user input?"
msgstr "사용자 입력을 어떻게 읽나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 323
#: NEEDS WORK
msgid "How do I read from file?"
msgstr "파일에서 어떻게 읽나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 324
#: NEEDS WORK
msgid "How do I write to file?"
msgstr "파일에 어떻게 쓰나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 325
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use functions?"
msgstr "함수를 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 326
#: NEEDS WORK
msgid "How do I parse arguments?"
msgstr "인수를 어떻게 구문 분석하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 327
#: NEEDS WORK
msgid "How do I handle errors?"
msgstr "오류를 어떻게 처리하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 328
#: NEEDS WORK
msgid "How do I debug bash script?"
msgstr "bash 스크립트를 어떻게 디버깅하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 330
#: NEEDS WORK
msgid "How do I get pods?"
msgstr "포드를 어떻게 가져오나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 331
#: NEEDS WORK
msgid "How do I view pod logs?"
msgstr "포드 로그를 어떻게 확인하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 332
#: NEEDS WORK
msgid "How do I deploy to k8s?"
msgstr "k8s에 어떻게 배포하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 333
#: NEEDS WORK
msgid "How do I scale deployment?"
msgstr "배포를 어떻게 확장하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 334
#: NEEDS WORK
msgid "How do I describe pod?"
msgstr "pod을 어떻게 설명하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 335
#: NEEDS WORK
msgid "How do I get services?"
msgstr "서비스를 어떻게 받나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 336
#: NEEDS WORK
msgid "How do I create configmap?"
msgstr "configmap을 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 337
#: NEEDS WORK
msgid "How do I create secret?"
msgstr "비밀을 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 338
#: NEEDS WORK
msgid "How do I exec into pod?"
msgstr "어떻게 포드에 exec 할 수 있나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 339
#: NEEDS WORK
msgid "How do I port forward?"
msgstr "포트 포워딩은 어떻게 하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 341
#: NEEDS WORK
msgid "How do I connect to PostgreSQL?"
msgstr "PostgreSQL에 어떻게 연결하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 342
#: NEEDS WORK
msgid "How do I backup database?"
msgstr "데이터베이스를 어떻게 백업하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 343
#: NEEDS WORK
msgid "How do I restore database?"
msgstr "데이터베이스를 어떻게 복원하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 344
#: NEEDS WORK
msgid "How do I list databases?"
msgstr "데이터베이스를 어떻게 나열하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 345
#: NEEDS WORK
msgid "How do I query from terminal?"
msgstr "터미널에서 어떻게 쿼리하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 346
#: NEEDS WORK
msgid "How do I export to CSV?"
msgstr "CSV로 내보내려면 어떻게 하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 347
#: NEEDS WORK
msgid "How do I import from CSV?"
msgstr "CSV에서 어떻게 가져오나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 348
#: NEEDS WORK
msgid "How do I create database user?"
msgstr "데이터베이스 사용자를 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 349
#: NEEDS WORK
msgid "How do I grant permissions?"
msgstr "권한을 어떻게 부여하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 350
#: NEEDS WORK
msgid "How do I check database size?"
msgstr "데이터베이스 크기를 어떻게 확인하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 352
#: NEEDS WORK
msgid "How do I monitor CPU usage?"
msgstr "CPU 사용량을 어떻게 모니터링하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 353
#: NEEDS WORK
msgid "How do I monitor memory?"
msgstr "메모리를 어떻게 모니터링하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 354
#: NEEDS WORK
msgid "How do I monitor disk I/O?"
msgstr "디스크 I/O를 어떻게 모니터링하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 355
#: NEEDS WORK
msgid "How do I monitor network?"
msgstr "네트워크를 어떻게 모니터링하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 356
#: NEEDS WORK
msgid "How do I benchmark command?"
msgstr "명령을 어떻게 벤치마크하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 357
#: NEEDS WORK
msgid "How do I trace system calls?"
msgstr "시스템 호출을 어떻게 추적하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 358
#: NEEDS WORK
msgid "How do I view process tree?"
msgstr "프로세스 트리를 어떻게 봅니까?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 359
#: NEEDS WORK
msgid "How do I find bottlenecks?"
msgstr "병목 현상을 어떻게 찾을 수 있나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 360
#: NEEDS WORK
msgid "How do I list open files?"
msgstr "열려 있는 파일을 어떻게 나열하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 361
#: NEEDS WORK
msgid "How do I view thread info?"
msgstr "스레드 정보를 어떻게 확인하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 363
#: NEEDS WORK
msgid "How do I create tar archive?"
msgstr "tar 아카이브를 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 364
#: NEEDS WORK
msgid "How do I extract tar.gz?"
msgstr "tar.gz 파일을 어떻게 추출하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 365
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use gzip?"
msgstr "gzip는 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 366
#: NEEDS WORK
msgid "How do I list archive contents?"
msgstr "아카이브 내용은 어떻게 나열하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 367
#: NEEDS WORK
msgid "How do I add to archive?"
msgstr "아카이브에 추가하려면 어떻게 하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 368
#: NEEDS WORK
msgid "How do I create zip file?"
msgstr "zip 파일을 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 369
#: NEEDS WORK
msgid "How do I extract zip?"
msgstr "zip 파일을 어떻게 추출하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 370
#: NEEDS WORK
msgid "How do I encrypt archive?"
msgstr "아카이브를 어떻게 암호화하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 371
#: NEEDS WORK
msgid "How do I split archive?"
msgstr "아카이브를 어떻게 분할하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 372
#: NEEDS WORK
msgid "How do I merge archives?"
msgstr "아카이브를 어떻게 병합하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 374
#: NEEDS WORK
msgid "How do I encrypt file?"
msgstr "파일을 어떻게 암호화하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 375
#: NEEDS WORK
msgid "How do I decrypt file?"
msgstr "파일을 어떻게 복호화하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 376
#: NEEDS WORK
msgid "How do I generate password?"
msgstr "비밀번호를 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 377
#: NEEDS WORK
msgid "How do I verify checksum?"
msgstr "체크섬을 어떻게 확인하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 378
#: NEEDS WORK
msgid "How do I list certificates?"
msgstr "인증서를 어떻게 나열합니까?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 379
#: NEEDS WORK
msgid "How do I sign file?"
msgstr "파일에 서명하려면 어떻게 하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 380
#: NEEDS WORK
msgid "How do I scan for vulnerabilities?"
msgstr "취약점을 스캔하려면 어떻게 하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 381
#: NEEDS WORK
msgid "How do I secure file permissions?"
msgstr "파일 권한을 어떻게 보호하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 382
#: NEEDS WORK
msgid "How do I audit system?"
msgstr "시스템을 어떻게 감사하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 383
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use GPG?"
msgstr "GPG는 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 385
#: NEEDS WORK
msgid "How do I start tmux session?"
msgstr "tmux 세션을 어떻게 시작하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 386
#: NEEDS WORK
msgid "How do I list tmux sessions?"
msgstr "tmux 세션을 어떻게 나열하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 387
#: NEEDS WORK
msgid "How do I attach to session?"
msgstr "세션에 어떻게 연결하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 388
#: NEEDS WORK
msgid "How do I split tmux pane?"
msgstr "tmux 창을 어떻게 나누나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 389
#: NEEDS WORK
msgid "How do I switch panes?"
msgstr "패널을 어떻게 전환하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 390
#: NEEDS WORK
msgid "How do I rename window?"
msgstr "창 이름을 어떻게 바꾸나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 391
#: NEEDS WORK
msgid "How do I kill session?"
msgstr "세션을 종료하려면 어떻게 하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 392
#: NEEDS WORK
msgid "How do I detach from session?"
msgstr "세션에서 분리하려면 어떻게 하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 393
#: NEEDS WORK
msgid "How do I copy in tmux?"
msgstr "tmux에서 복사하는 방법은 무엇인가요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 394
#: NEEDS WORK
msgid "How do I configure tmux?"
msgstr "tmux를 어떻게 구성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 396
#: NEEDS WORK
msgid "How do I save in vim?"
msgstr "vim에서 어떻게 저장하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 397
#: NEEDS WORK
msgid "How do I quit vim?"
msgstr "vim 종료는 어떻게 하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 398
#: NEEDS WORK
msgid "How do I search in vim?"
msgstr "vim에서 어떻게 검색하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 399
#: NEEDS WORK
msgid "How do I replace in vim?"
msgstr "vim에서 어떻게 교체하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 400
#: NEEDS WORK
msgid "How do I copy line in vim?"
msgstr "vim에서 줄을 복사하려면 어떻게 하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 401
#: NEEDS WORK
msgid "How do I delete line in vim?"
msgstr "vim에서 줄을 어떻게 삭제하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 402
#: NEEDS WORK
msgid "How do I undo in vim?"
msgstr "vim에서 어떻게 실행 취소하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 403
#: NEEDS WORK
msgid "How do I go to line in vim?"
msgstr "vim에서 줄로 가는 방법은 무엇인가요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 404
#: NEEDS WORK
msgid "How do I split in vim?"
msgstr "vim에서 어떻게 분할하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 405
#: NEEDS WORK
msgid "How do I open file in vim?"
msgstr "vim에서 파일을 여는 방법은 무엇인가요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 407
#: NEEDS WORK
msgid "How do I set environment variable?"
msgstr "환경 변수를 어떻게 설정하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 408
#: NEEDS WORK
msgid "How do I list env variables?"
msgstr "환경 변수를 어떻게 나열하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 409
#: NEEDS WORK
msgid "How do I edit bashrc?"
msgstr "bashrc를 어떻게 편집하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 410
#: NEEDS WORK
msgid "How do I reload bashrc?"
msgstr "bashrc를 어떻게 다시 로드하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 411
#: NEEDS WORK
msgid "How do I view PATH?"
msgstr "PATH를 어떻게 확인하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 412
#: NEEDS WORK
msgid "How do I add to PATH?"
msgstr "PATH에 어떻게 추가하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 413
#: NEEDS WORK
msgid "How do I find config file?"
msgstr "구성 파일을 어떻게 찾을 수 있나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 414
#: NEEDS WORK
msgid "How do I export variable?"
msgstr "변수를 어떻게 내보내나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 415
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use .env file?"
msgstr ".env 파일을 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 416
#: NEEDS WORK
msgid "How do I set alias?"
msgstr "별칭을 어떻게 설정하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 418
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use xargs?"
msgstr "xargs는 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 419
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use find with exec?"
msgstr "find를 exec와 함께 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 420
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use parallel?"
msgstr "병렬을 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 421
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use tee?"
msgstr "tee는 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 422
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use watch?"
msgstr "시계를 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 423
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use htop?"
msgstr "htop은 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 424
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use fzf?"
msgstr "fzf는 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 425
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use heredoc?"
msgstr "heredoc을 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 426
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use subshell?"
msgstr "서브셸을 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 427
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use command substitution?"
msgstr "명령 치환을 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 429
#: NEEDS WORK
msgid "How do I format date?"
msgstr "날짜를 어떻게 형식화하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 430
#: NEEDS WORK
msgid "How do I calculate in terminal?"
msgstr "터미널에서 어떻게 계산하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 431
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use colors in terminal?"
msgstr "터미널에서 색상을 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 432
#: NEEDS WORK
msgid "How do I create histogram?"
msgstr "히스토그램을 어떻게 생성하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 433
#: NEEDS WORK
msgid "How do I send notification?"
msgstr "알림을 어떻게 보내나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 434
#: NEEDS WORK
msgid "How do I use clipboard?"
msgstr "클립보드를 어떻게 사용하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 435
#: NEEDS WORK
msgid "How do I view image in terminal?"
msgstr "터미널에서 이미지를 어떻게 봅니까?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 436
#: NEEDS WORK
msgid "How do I plot in terminal?"
msgstr "터미널에서 어떻게 플롯하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 437
#: NEEDS WORK
msgid "How do I play sound?"
msgstr "소리를 어떻게 재생하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 438
#: NEEDS WORK
msgid "How do I schedule task?"
msgstr "작업을 어떻게 예약하나요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 458
#: NEEDS WORK
msgid "AI is thinking..."
msgstr "AI가 생각 중입니다..."
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 506
#: NEEDS WORK
msgid "You"
msgstr "당신"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 319
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 679
#: NEEDS WORK
msgid "AI Assistant"
msgstr "AI 어시스턴트"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 724
#: NEEDS WORK
msgid "Suggested Commands"
msgstr "제안된 명령"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 955
#: NEEDS WORK
msgid "Run command"
msgstr "명령 실행"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 965
#: NEEDS WORK
msgid "Insert into terminal"
msgstr "터미널에 삽입"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 975
#: NEEDS WORK
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1100
#: NEEDS WORK
msgid "New conversation"
msgstr "새 대화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1108
#: NEEDS WORK
msgid "View history"
msgstr "기록 보기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1116
#: NEEDS WORK
msgid "Close panel"
msgstr "패널 닫기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1153
#: NEEDS WORK
msgid "Quick Prompts"
msgstr "빠른 프롬프트"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1164
#: NEEDS WORK
msgid "Customize quick prompts"
msgstr "빠른 프롬프트 사용자 정의"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1239
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1642
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1665
#: NEEDS WORK
msgid "Send message"
msgstr "메시지 전송"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1702
#: NEEDS WORK
msgid "Retry"
msgstr "재시도"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1707
#: NEEDS WORK
msgid "Retry the last request"
msgstr "마지막 요청을 다시 시도하십시오."
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1753
#: NEEDS WORK
msgid "Customize Quick Prompts"
msgstr "빠른 프롬프트 사용자 정의"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1812
#: NEEDS WORK
msgid "Emoji icon (optional)"
msgstr "이모지 아이콘 (선택 사항)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1817
#: NEEDS WORK
msgid "Enter prompt text..."
msgstr "프롬프트 텍스트를 입력하세요..."
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1827
#: NEEDS WORK
msgid "Remove this prompt"
msgstr "이 프롬프트를 제거하십시오"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1858
#: NEEDS WORK
msgid "Add Prompt"
msgstr "프롬프트 추가"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1870
#: NEEDS WORK
msgid "Use Defaults"
msgstr "기본값 사용"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ai_chat_panel.py, line: 1874
#: NEEDS WORK
msgid "Clear custom prompts and use random defaults"
msgstr "사용자 정의 프롬프트 지우기 및 무작위 기본값 사용"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 167
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 20
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 25
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 48
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 53
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 58
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 63
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 68
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 73
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 79
#: NEEDS WORK
msgid "Authentication Failed"
msgstr "인증 실패"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 906
#: NEEDS WORK
msgid "Connection Failed"
msgstr "연결 실패"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 223
#: NEEDS WORK
msgid "Edit Session"
msgstr "세션 편집"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 204
#: NEEDS WORK
msgid "Edit session credentials"
msgstr "세션 자격 증명 편집"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 208
#: NEEDS WORK
msgid "Fix Host Key"
msgstr "호스트 키 수정"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 212
#: NEEDS WORK
msgid "Remove old host key from known_hosts"
msgstr "known_hosts에서 오래된 호스트 키 제거"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 220
#: NEEDS WORK
msgid "Retry connection with extended timeout"
msgstr "연장된 시간 초과로 연결 재시도"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 226
#: NEEDS WORK
msgid "Auto Reconnect"
msgstr "자동 재연결"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 229
#: NEEDS WORK
msgid "Start automatic reconnection attempts"
msgstr "자동 재연결 시도 시작"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 238
#: NEEDS WORK
msgid "Configure auto-reconnect options"
msgstr "자동 재연결 옵션 구성"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 281
#: NEEDS WORK
msgid "Auto-reconnect settings:"
msgstr "자동 재연결 설정:"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 287
#: NEEDS WORK
msgid "Duration"
msgstr "지속 시간"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 297
#: NEEDS WORK
msgid "min"
msgstr "최소"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 305
#: NEEDS WORK
msgid "Interval"
msgstr "간격"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 315
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 333
#: NEEDS WORK
msgid "sec"
msgstr "초"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 323
#: NEEDS WORK
msgid "Timeout"
msgstr "타임아웃"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 419
#: NEEDS WORK
msgid "Start"
msgstr "시작"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/ssh_error_banner.py, line: 344
#: NEEDS WORK
msgid "Start auto-reconnect with these settings"
msgstr "이 설정으로 자동 재연결 시작"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/form_widget_builder.py, line: 160
#: NEEDS WORK
msgid "Enter password..."
msgstr "비밀번호를 입력하세요..."
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/form_widget_builder.py, line: 327
# File: src/zashterminal/ui/widgets/form_widget_builder.py, line: 382
# File: src/zashterminal/ui/widgets/form_widget_builder.py, line: 419
#: NEEDS WORK
msgid "No options defined"
msgstr "정의된 옵션이 없습니다"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/form_widget_builder.py, line: 435
#: NEEDS WORK
msgid "Select file..."
msgstr "파일 선택..."
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/form_widget_builder.py, line: 471
#: NEEDS WORK
msgid "Select folder..."
msgstr "폴더 선택..."
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/form_widget_builder.py, line: 507
# File: src/zashterminal/ui/widgets/form_widget_builder.py, line: 532
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Format: {}"
msgstr "형식: {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 46
#: NEEDS WORK
msgid "Just now"
msgstr "방금"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 47
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{} min"
msgstr "{} 분"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 48
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{} hr"
msgstr "{} 시간"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 50
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 77
#: NEEDS WORK
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 52
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{} days"
msgstr "{} 일"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 62
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 83
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 85
#: NEEDS WORK
msgid "Older"
msgstr "구형"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 75
#: NEEDS WORK
msgid "Today"
msgstr "오늘"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 79
#: NEEDS WORK
msgid "Last 7 Days"
msgstr "지난 7일"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 81
#: NEEDS WORK
msgid "This Month"
msgstr "이번 달"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 129
#: NEEDS WORK
msgid "Conversation History"
msgstr "대화 기록"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 83
# File: usr/share/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 239
#: NEEDS WORK
msgid "Close"
msgstr "닫기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 142
#: NEEDS WORK
msgid "Delete All Conversations"
msgstr "모든 대화 삭제"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 149
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 277
#: NEEDS WORK
msgid "New Conversation"
msgstr "새 대화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 163
#: NEEDS WORK
msgid "Search…"
msgstr "검색…"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 191
#: NEEDS WORK
msgid "No Conversations"
msgstr "대화 없음"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 192
#: NEEDS WORK
msgid "Start chatting to create your first conversation"
msgstr "첫 번째 대화를 만들기 위해 채팅을 시작하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 345
#: NEEDS WORK
msgid "Delete Conversation?"
msgstr "대화 삭제?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 346
#: NEEDS WORK
msgid "This conversation will be permanently deleted."
msgstr "이 대화는 영구적으로 삭제됩니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 377
#: NEEDS WORK
msgid "Delete All Conversations?"
msgstr "모든 대화 삭제하시겠습니까?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 379
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "This will permanently delete all {} conversations. This action cannot be undone."
msgstr "이 작업은 모든 {} 대화를 영구적으로 삭제합니다. 이 작업은 취소할 수 없습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/conversation_history.py, line: 382
#: NEEDS WORK
msgid "Delete All"
msgstr "모두 삭제"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/inline_context_menu.py, line: 55
#: NEEDS WORK
msgid "Back"
msgstr "뒤로"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 119
#: NEEDS WORK
msgid "Connect with SFTP"
msgstr "SFTP로 연결"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 24
#: NEEDS WORK
msgid "Duplicate"
msgstr "중복"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 25
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 61
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 954
#: NEEDS WORK
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 203
#: NEEDS WORK
msgid "Move to Folder..."
msgstr "폴더로 이동..."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 220
#: NEEDS WORK
msgid "Add Session Here"
msgstr "세션 추가 여기"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 69
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 118
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 154
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1599
#: NEEDS WORK
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/tree.py, line: 801
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1544
#: NEEDS WORK
msgid "Restore Layout"
msgstr "레이아웃 복원"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/tree.py, line: 808
#: NEEDS WORK
msgid "Delete Layout"
msgstr "레이아웃 삭제"
# 
# File: src/zashterminal/ui/widgets/inline_context_menu.py, line: 225
#: NEEDS WORK
msgid "Sessions"
msgstr "세션"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 98
#: NEEDS WORK
msgid "Paste to Root"
msgstr "루트에 붙여넣기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/sidebar_manager.py, line: 220
#: NEEDS WORK
msgid "Show Sessions"
msgstr "세션 보기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/sidebar_manager.py, line: 292
#: NEEDS WORK
msgid "Hide Sessions Panel"
msgstr "세션 패널 숨기기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/sidebar_manager.py, line: 292
#: NEEDS WORK
msgid "Show Sessions Panel"
msgstr "세션 패널 표시"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 24
#: NEEDS WORK
msgid "Follow System Style"
msgstr "시스템 스타일 따르기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 29
#: NEEDS WORK
msgid "Light Style"
msgstr "라이트 스타일"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 34
#: NEEDS WORK
msgid "Dark Style"
msgstr "어두운 스타일"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 47
#: NEEDS WORK
msgid "Match Terminal Colors"
msgstr "터미널 색상 일치"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1607
#: NEEDS WORK
msgid "New Window"
msgstr "새 창"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 157
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1390
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1604
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 261
#: NEEDS WORK
msgid "Preferences"
msgstr "환경 설정"
# 
# File: src/zashterminal/ui/menus.py, line: 171
#: NEEDS WORK
msgid "Colors"
msgstr "색상"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 211
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 909
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 960
#: NEEDS WORK
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 216
#: NEEDS WORK
msgid "About"
msgstr "정보"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 217
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 942
#: NEEDS WORK
msgid "Quit"
msgstr "종료"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 227
#: NEEDS WORK
msgid "Open Link"
msgstr "링크 열기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 228
#: NEEDS WORK
msgid "Copy Link"
msgstr "링크 복사"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 30
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 66
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 117
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 153
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1598
#: NEEDS WORK
msgid "Copy"
msgstr "복사"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 119
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 155
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1600
#: NEEDS WORK
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 289
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 38
#: NEEDS WORK
msgid "Clear Session"
msgstr "세션 지우기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/menus.py, line: 312
#: NEEDS WORK
msgid "Ask AI"
msgstr "AI에게 물어보기"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 276
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/menus.py, line: 276
#: NEEDS WORK
msgid "Split Left/Right"
msgstr "왼쪽/오른쪽 나누기"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 279
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/menus.py, line: 279
#: NEEDS WORK
msgid "Split Top/Bottom"
msgstr "상단/하단 분할"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/actions.py, line: 158
#: NEEDS WORK
msgid "Terminal session cleared."
msgstr "터미널 세션이 지워졌습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/actions.py, line: 162
#: NEEDS WORK
msgid "No active terminal to clear."
msgstr "활성 터미널이 없어 지울 수 없습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/actions.py, line: 233
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Explain this code or command:\n"
"\n"
"```\n"
"{text}\n"
"```"
msgstr ""
"이 코드 또는 명령을 설명하십시오:\n"
"\n"
"```\n"
"{text}\n"
"```"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/actions.py, line: 168
#: NEEDS WORK
msgid "Please select an SSH session to connect with SFTP."
msgstr "SFTP로 연결할 SSH 세션을 선택하십시오."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 758
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 875
#: NEEDS WORK
msgid "New Session"
msgstr "새 세션"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 885
#: NEEDS WORK
msgid "New Folder"
msgstr "새 폴더"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 944
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 999
#: NEEDS WORK
msgid "Session"
msgstr "세션"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 351
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 944
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 999
#: NEEDS WORK
msgid "Folder"
msgstr "폴더"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 947
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Rename {type}"
msgstr "{type} 이름 바꾸기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 948
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Enter new name for \"{name}\":"
msgstr "\"{name}의 새 이름을 입력하세요:\""
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1450
#: NEEDS WORK
msgid "Delete Item"
msgstr "항목 삭제"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1450
#: NEEDS WORK
msgid "Delete Items"
msgstr "항목 삭제"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/actions.py, line: 415
#: NEEDS WORK
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1009
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Delete {type}"
msgstr "{type} 삭제"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1003
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"The folder \"{name}\" is not empty. Are you sure you want to permanently delete it and all its "
"contents?"
msgstr "폴더 \"{name}\"가 비어 있지 않습니다. 정말로 영구적으로 삭제하고 모든 내용을 제거하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1005
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to delete \"{name}\"?"
msgstr "\"{name}\"을(를) 삭제하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1464
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to permanently delete these {count} items?"
msgstr "이 {count} 항목을 영구적으로 삭제하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1466
#: NEEDS WORK
msgid "This will also delete all contents of any selected folders."
msgstr "이렇게 하면 선택한 폴더의 모든 내용도 삭제됩니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 14
#: NEEDS WORK
msgid "General SSH Error"
msgstr "일반 SSH 오류"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 15
#: NEEDS WORK
msgid "The SSH command failed with a general error."
msgstr "SSH 명령이 일반 오류로 실패했습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 17
#: NEEDS WORK
msgid "Command Misuse"
msgstr "명령 오용"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 17
#: NEEDS WORK
msgid "SSH command was used incorrectly."
msgstr "SSH 명령이 잘못 사용되었습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 21
#: NEEDS WORK
msgid "Username or password is incorrect, or the user is not allowed to connect."
msgstr "사용자 이름 또는 비밀번호가 올바르지 않거나 사용자가 연결할 수 없습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 26
#: NEEDS WORK
msgid "Authentication failed. Check username, password, or SSH key."
msgstr "인증에 실패했습니다. 사용자 이름, 비밀번호 또는 SSH 키를 확인하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 30
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 113
#: NEEDS WORK
msgid "Host Key Verification Failed"
msgstr "호스트 키 검증 실패"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 31
#: NEEDS WORK
msgid "The server's host key is not recognized or has changed."
msgstr "서버의 호스트 키가 인식되지 않거나 변경되었습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 37
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Could not establish connection to the server. Check if the host is reachable and the port is "
"correct."
msgstr "서버에 연결할 수 없습니다. 호스트에 접근할 수 있는지와 포트가 올바른지 확인하십시오."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 49
#: NEEDS WORK
msgid "Username or password is incorrect. Please verify your credentials."
msgstr "사용자 이름 또는 비밀번호가 올바르지 않습니다. 자격 증명을 확인해 주십시오."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 54
#: NEEDS WORK
msgid "Authentication failed. Check your username and password."
msgstr "인증에 실패했습니다. 사용자 이름과 비밀번호를 확인하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 59
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 69
#: NEEDS WORK
msgid "Password authentication failed. The password may be incorrect."
msgstr "비밀번호 인증에 실패했습니다. 비밀번호가 올바르지 않을 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 64
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 74
#: NEEDS WORK
msgid "The password entered is incorrect."
msgstr "입력한 비밀번호가 올바르지 않습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 80
#: NEEDS WORK
msgid "The password is invalid or incorrect."
msgstr "비밀번호가 유효하지 않거나 올바르지 않습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 85
#: NEEDS WORK
msgid "Multiple Auth Methods Failed"
msgstr "다중 인증 방법 실패"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 87
#: NEEDS WORK
msgid "Both public key and password authentication failed. Check your credentials."
msgstr "공개 키와 비밀번호 인증 모두 실패했습니다. 자격 증명을 확인하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 92
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Key Rejected"
msgstr "SSH 키 거부됨"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 94
#: NEEDS WORK
msgid "The server rejected your SSH key. The key may not be authorized on the server."
msgstr "서버가 귀하의 SSH 키를 거부했습니다. 키가 서버에서 승인되지 않았을 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 100
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Agent Error"
msgstr "SSH 에이전트 오류"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 101
#: NEEDS WORK
msgid "SSH agent refused the operation. Check if your key is loaded with ssh-add."
msgstr "SSH 에이전트가 작업을 거부했습니다. ssh-add로 키가 로드되었는지 확인하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 105
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Agent Not Running"
msgstr "SSH 에이전트가 실행되고 있지 않습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 107
#: NEEDS WORK
msgid "SSH agent is not running. Start it with eval $(ssh-agent) and add your key."
msgstr "SSH 에이전트가 실행되고 있지 않습니다. eval $(ssh-agent)로 시작하고 키를 추가하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 115
#: NEEDS WORK
msgid "The server's host key has changed or is not trusted. This could indicate a security issue."
msgstr "서버의 호스트 키가 변경되었거나 신뢰할 수 없습니다. 이는 보안 문제를 나타낼 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 120
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 127
#: NEEDS WORK
msgid "Host Key Changed"
msgstr "호스트 키 변경됨"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 122
#: NEEDS WORK
msgid "The server's host key has changed. Remove the old key from known_hosts if this is expected."
msgstr "서버의 호스트 키가 변경되었습니다. 예상되는 경우 known_hosts에서 이전 키를 제거하십시오."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 129
#: NEEDS WORK
msgid "The server's identification has changed. This could indicate a security issue or server reinstall."
msgstr "서버의 식별이 변경되었습니다. 이는 보안 문제 또는 서버 재설치를 나타낼 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 135
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 140
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 145
#: NEEDS WORK
msgid "DNS Resolution Failed"
msgstr "DNS 해상도 실패"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 136
#: NEEDS WORK
msgid "Could not resolve the hostname. Check if the address is correct."
msgstr "호스트 이름을 확인할 수 없습니다. 주소가 올바른지 확인하십시오."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 141
#: NEEDS WORK
msgid "The hostname could not be resolved. Check the server address."
msgstr "호스트 이름을 확인할 수 없습니다. 서버 주소를 확인하십시오."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 146
#: NEEDS WORK
msgid "No address found for the hostname."
msgstr "호스트 이름에 대한 주소를 찾을 수 없습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 150
#: NEEDS WORK
msgid "DNS Temporary Failure"
msgstr "DNS 임시 오류"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 151
#: NEEDS WORK
msgid "DNS resolution temporarily failed. Check your network connection."
msgstr "DNS 확인이 일시적으로 실패했습니다. 네트워크 연결을 확인하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 156
#: NEEDS WORK
msgid "Connection Refused"
msgstr "연결 거부"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 157
#: NEEDS WORK
msgid "The server refused the connection. Check if SSH is running on the server."
msgstr "서버가 연결을 거부했습니다. 서버에서 SSH가 실행 중인지 확인하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 161
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 168
#: NEEDS WORK
msgid "Connection Timeout"
msgstr "연결 시간 초과"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 163
#: NEEDS WORK
msgid "Connection attempt timed out. The server may be unreachable or behind a firewall."
msgstr "연결 시도가 시간 초과되었습니다. 서버에 도달할 수 없거나 방화벽 뒤에 있을 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 169
#: NEEDS WORK
msgid "The operation timed out. Server may be slow or unreachable."
msgstr "작업 시간이 초과되었습니다. 서버가 느리거나 접근할 수 없을 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 173
#: NEEDS WORK
msgid "No Route to Host"
msgstr "호스트에 대한 경로 없음"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 175
#: NEEDS WORK
msgid "Network path to the server could not be found. Check your network connection."
msgstr "서버에 대한 네트워크 경로를 찾을 수 없습니다. 네트워크 연결을 확인하십시오."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 180
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 185
#: NEEDS WORK
msgid "Network Unreachable"
msgstr "네트워크에 연결할 수 없습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 181
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 186
#: NEEDS WORK
msgid "The network is not reachable. Check your internet connection."
msgstr "네트워크에 연결할 수 없습니다. 인터넷 연결을 확인하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 191
#: NEEDS WORK
msgid "Connection Reset"
msgstr "연결 재설정"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 192
#: NEEDS WORK
msgid "The connection was reset by the remote server."
msgstr "원격 서버에 의해 연결이 재설정되었습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 196
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 206
#: NEEDS WORK
msgid "Connection Closed"
msgstr "연결 종료"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 197
#: NEEDS WORK
msgid "The remote server closed the connection unexpectedly."
msgstr "원격 서버가 예기치 않게 연결을 종료했습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 201
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 211
#: NEEDS WORK
msgid "Connection Lost"
msgstr "연결 끊김"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 202
#: NEEDS WORK
msgid "The connection to the server was lost."
msgstr "서버와의 연결이 끊어졌습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 207
#: NEEDS WORK
msgid "The server closed the connection."
msgstr "서버가 연결을 종료했습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 212
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to read from the connection. The server may have closed it."
msgstr "연결에서 읽기를 실패했습니다. 서버가 연결을 닫았을 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 217
#: NEEDS WORK
msgid "Too Many Authentication Failures"
msgstr "인증 실패가 너무 많습니다"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 218
#: NEEDS WORK
msgid "Too many failed login attempts. Wait before trying again."
msgstr "로그인 시도가 너무 많습니다. 다시 시도하기 전에 잠시 기다려 주십시오."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 222
#: NEEDS WORK
msgid "Server Disconnected"
msgstr "서버 연결 끊김"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 223
#: NEEDS WORK
msgid "The server disconnected. Check server logs for details."
msgstr "서버가 연결이 끊어졌습니다. 세부정보는 서버 로그를 확인하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 228
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Service Not Running"
msgstr "SSH 서비스가 실행되고 있지 않습니다"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 229
#: NEEDS WORK
msgid "SSH service doesn't appear to be running on the server."
msgstr "서버에서 SSH 서비스가 실행되고 있지 않은 것 같습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 234
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 239
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 244
#: NEEDS WORK
msgid "Key Authentication Failed"
msgstr "키 인증 실패"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 235
#: NEEDS WORK
msgid "The specified SSH key file was not found."
msgstr "지정된 SSH 키 파일을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 240
#: NEEDS WORK
msgid "The SSH key is invalid or corrupted."
msgstr "SSH 키가 유효하지 않거나 손상되었습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 245
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to load the SSH key file."
msgstr "SSH 키 파일을 로드하지 못했습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 249
#: NEEDS WORK
msgid "Key File Permissions Error"
msgstr "키 파일 권한 오류"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 250
#: NEEDS WORK
msgid "SSH key file has incorrect permissions. Use chmod 600 on the key file."
msgstr "SSH 키 파일의 권한이 올바르지 않습니다. 키 파일에 chmod 600을 사용하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 254
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Key Format Error"
msgstr "SSH 키 형식 오류"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 255
#: NEEDS WORK
msgid "The SSH key file has an invalid format."
msgstr "SSH 키 파일의 형식이 잘못되었습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 260
#: NEEDS WORK
msgid "Certificate Invalid"
msgstr "인증서 유효하지 않음"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 261
#: NEEDS WORK
msgid "The SSH certificate signature verification failed."
msgstr "SSH 인증서 서명 검증에 실패했습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 265
#: NEEDS WORK
msgid "Certificate Expired"
msgstr "인증서 만료됨"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 266
#: NEEDS WORK
msgid "The SSH certificate has expired and needs renewal."
msgstr "SSH 인증서가 만료되었으며 갱신이 필요합니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 271
#: NEEDS WORK
msgid "Connection Denied by Server"
msgstr "서버에 의해 연결이 거부되었습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 272
#: NEEDS WORK
msgid "The server administrator has blocked this connection."
msgstr "서버 관리자가 이 연결을 차단했습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 276
#: NEEDS WORK
msgid "SFTP Not Available"
msgstr "SFTP를 사용할 수 없습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 278
#: NEEDS WORK
msgid "SFTP subsystem is not available on the server. Contact the server administrator."
msgstr "SFTP 하위 시스템이 서버에서 사용할 수 없습니다. 서버 관리자에게 문의하십시오."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 283
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Channel Failed"
msgstr "SSH 채널 실패"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 284
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to open SSH channel. The server may be overloaded or misconfigured."
msgstr "SSH 채널을 열지 못했습니다. 서버가 과부하 상태이거나 잘못 구성되었을 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 289
#: NEEDS WORK
msgid "Password Authentication Denied"
msgstr "비밀번호 인증 거부"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 291
#: NEEDS WORK
msgid "Password authentication was denied. The server may not allow password login."
msgstr "비밀번호 인증이 거부되었습니다. 서버가 비밀번호 로그인을 허용하지 않을 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 318
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Connection Error"
msgstr "SSH 연결 오류"
# 
# File: src/zashterminal/ui/ssh_dialogs.py, line: 319
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "An unexpected error occurred while connecting. Exit code: {code}"
msgstr "연결하는 동안 예기치 않은 오류가 발생했습니다. 종료 코드: {code}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 43
#: NEEDS WORK
msgid "Configure AI Assistant"
msgstr "AI 어시스턴트 구성"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 327
#: NEEDS WORK
msgid "Enable AI Assistant"
msgstr "AI 어시스턴트 활성화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 184
#: NEEDS WORK
msgid "Show the AI Assistant button in the header bar."
msgstr "헤더 바에 AI 어시스턴트 버튼을 표시합니다."
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 339
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 546
#: NEEDS WORK
msgid "Provider"
msgstr "제공자"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 73
#: NEEDS WORK
msgid "Choose between cloud providers or local models."
msgstr "클라우드 제공업체 또는 로컬 모델 중에서 선택하세요."
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 87
# File: src/zashterminal/window.py, line: 812
#: NEEDS WORK
msgid "Base URL"
msgstr "기본 URL"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 374
#: NEEDS WORK
msgid "API Key"
msgstr "API 키"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 361
#: NEEDS WORK
msgid "Model Identifier"
msgstr "모델 식별자"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 134
#: NEEDS WORK
msgid "Browse Available Models"
msgstr "사용 가능한 모델 탐색"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 135
#: NEEDS WORK
msgid "Search and select from available OpenRouter models."
msgstr "사용 가능한 OpenRouter 모델에서 검색하고 선택하십시오."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 137
#: NEEDS WORK
msgid "Browse Models"
msgstr "모델 탐색"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 151
#: NEEDS WORK
msgid "OpenRouter Settings"
msgstr "오픈라우터 설정"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 152
#: NEEDS WORK
msgid "Additional settings for OpenRouter API rankings."
msgstr "OpenRouter API 순위에 대한 추가 설정."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 391
#: NEEDS WORK
msgid "Site URL (optional)"
msgstr "사이트 URL (선택 사항)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 168
#: NEEDS WORK
msgid "Site Name (optional)"
msgstr "사이트 이름 (선택 사항)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 236
#: NEEDS WORK
msgid "Groq API Key"
msgstr "Groq API 키"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 239
#: NEEDS WORK
msgid "Google AI Studio API Key"
msgstr "구글 AI 스튜디오 API 키"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 242
#: NEEDS WORK
msgid "OpenRouter API Key"
msgstr "OpenRouter API 키"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 244
#: NEEDS WORK
msgid "Model Name"
msgstr "모델 이름"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 245
#: NEEDS WORK
msgid "API Key (if required)"
msgstr "API 키 (필요한 경우)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 304
#: NEEDS WORK
msgid "Please enter an API key first."
msgstr "먼저 API 키를 입력해 주세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 300
#: NEEDS WORK
msgid "Select OpenRouter Model"
msgstr "OpenRouter 모델 선택"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 344
#: NEEDS WORK
msgid "Search models by name or ID..."
msgstr "이름이나 ID로 모델 검색..."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 358
#: NEEDS WORK
msgid "Loading models..."
msgstr "모델 로딩 중..."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 457
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to load models: {error}"
msgstr "모델을 로드하지 못했습니다: {error}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 489
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{count} models available"
msgstr "{count}개의 모델이 사용 가능합니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 492
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Showing {shown} of {total} models"
msgstr "{total}개의 모델 중 {shown}개 표시 중"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/ai_config_dialog.py, line: 503
#: NEEDS WORK
msgid "Showing first 100 results. Refine your search to see more."
msgstr "첫 100개의 결과를 표시합니다. 더 많은 결과를 보려면 검색을 세분화하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 85
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 375
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Group {}"
msgstr "그룹 {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 174
#: NEEDS WORK
msgid "Color:"
msgstr "색상:"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 216
#: NEEDS WORK
msgid "Bg:"
msgstr "배경:"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 110
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 817
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1303
#: NEEDS WORK
msgid "Remove"
msgstr "제거"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 210
#: NEEDS WORK
msgid "New Rule"
msgstr "새 규칙"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 210
#: NEEDS WORK
msgid "Edit Rule"
msgstr "규칙 편집"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 256
#: NEEDS WORK
msgid "Rule Name"
msgstr "규칙 이름"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 263
#: NEEDS WORK
msgid "Pattern"
msgstr "패턴"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 525
#: NEEDS WORK
msgid "Python regex syntax. Capture groups () can have individual colors."
msgstr "파이썬 정규 표현식 구문. 캡처 그룹 ()은 개별 색상을 가질 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 268
#: NEEDS WORK
msgid "Regex Pattern"
msgstr "정규 표현식 패턴"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 487
#: NEEDS WORK
msgid "Syntax highlighted"
msgstr "구문 강조 표시됨"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 276
#: NEEDS WORK
msgid "Regex reference"
msgstr "정규 표현식 참조"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 554
#: NEEDS WORK
msgid "Colors & Effects"
msgstr "색상 및 효과"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 555
#: NEEDS WORK
msgid "First color applies to entire match if no groups."
msgstr "첫 번째 색상은 그룹이 없으면 전체 일치에 적용됩니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 298
#: NEEDS WORK
msgid "Add Color"
msgstr "색상 추가"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 311
#: NEEDS WORK
msgid "Description (optional)"
msgstr "설명 (선택 사항)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 403
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Pattern has {} capture group(s). Add colors for each group."
msgstr "패턴에는 {} 캡처 그룹이 있습니다. 각 그룹에 색상을 추가하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 407
#: NEEDS WORK
msgid "Pattern has no capture groups. First color applies to entire match."
msgstr "패턴에 캡처 그룹이 없습니다. 첫 번째 색상은 전체 일치에 적용됩니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 419
#: NEEDS WORK
msgid "Rule name is required"
msgstr "규칙 이름이 필요합니다"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 425
#: NEEDS WORK
msgid "Pattern is required"
msgstr "패턴이 필요합니다"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 434
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Invalid regex: {}"
msgstr "유효하지 않은 정규 표현식: {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 439
#: NEEDS WORK
msgid "✓ Valid pattern"
msgstr "✓ 유효한 패턴"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 447
#: NEEDS WORK
msgid "Regex Reference"
msgstr "정규 표현식 참조"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 470
#: NEEDS WORK
msgid "Basic Patterns"
msgstr "기본 패턴"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 472
#: NEEDS WORK
msgid "Any character except newline"
msgstr "모든 문자(줄 바꿈 제외)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 473
#: NEEDS WORK
msgid "Any digit [0-9]"
msgstr "모든 숫자 [0-9]"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 474
#: NEEDS WORK
msgid "Word character [a-zA-Z0-9_]"
msgstr "단어 문자 [a-zA-Z0-9_]"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 475
#: NEEDS WORK
msgid "Whitespace character"
msgstr "공백 문자"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 476
#: NEEDS WORK
msgid "Negations of above"
msgstr "위의 부정"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 477
#: NEEDS WORK
msgid "Start of line"
msgstr "줄 시작"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 478
#: NEEDS WORK
msgid "End of line"
msgstr "줄 끝"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 479
#: NEEDS WORK
msgid "Word boundary"
msgstr "단어 경계"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 488
#: NEEDS WORK
msgid "Quantifiers"
msgstr "수량자"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 490
#: NEEDS WORK
msgid "0 or more times"
msgstr "0 또는 그 이상 번역할 문자열"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 491
#: NEEDS WORK
msgid "1 or more times"
msgstr "1회 이상"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 492
#: NEEDS WORK
msgid "0 or 1 time"
msgstr "0 또는 1회"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 493
#: NEEDS WORK
msgid "Exactly n times"
msgstr "정확히 n회"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 494
#: NEEDS WORK
msgid "Between n and m times"
msgstr "n회에서 m회 사이"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 495
#: NEEDS WORK
msgid "Non-greedy versions"
msgstr "비탐욕적 버전"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 504
#: NEEDS WORK
msgid "Groups & Alternatives"
msgstr "그룹 및 대안"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 506
#: NEEDS WORK
msgid "Capture group (gets a color)"
msgstr "색상 가져오기 그룹"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 507
#: NEEDS WORK
msgid "Non-capturing group"
msgstr "비포획 그룹"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 508
#: NEEDS WORK
msgid "Alternation (a or b)"
msgstr "교대 (a 또는 b)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 509
#: NEEDS WORK
msgid "Character class (a, b, or c)"
msgstr "문자 클래스 (a, b 또는 c)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 510
#: NEEDS WORK
msgid "Negated class (not a, b, c)"
msgstr "부정 클래스 (a, b, c 아님)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 511
#: NEEDS WORK
msgid "Character range"
msgstr "문자 범위"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 520
#: NEEDS WORK
msgid "Examples"
msgstr "예제"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 522
#: NEEDS WORK
msgid "IPv4 address"
msgstr "IPv4 주소"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 523
#: NEEDS WORK
msgid "Match error keywords"
msgstr "일치 오류 키워드"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 524
#: NEEDS WORK
msgid "Key=value pairs (2 groups)"
msgstr "키=값 쌍 (2 그룹)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 525
#: NEEDS WORK
msgid "Comment lines"
msgstr "주석 줄"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 862
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Command: {}"
msgstr "명령: {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 938
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1790
#: NEEDS WORK
msgid "Enable Command Rules"
msgstr "명령 규칙 활성화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 635
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1459
#: NEEDS WORK
msgid "Include Global Rules"
msgstr "전역 규칙 포함"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 643
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1467
#: NEEDS WORK
msgid "Reset to System Default"
msgstr "시스템 기본값으로 재설정"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 657
#: NEEDS WORK
msgid "Triggers"
msgstr "트리거"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 982
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Command names or patterns that activate this rule set. When a command starting with a trigger is "
"detected, these highlighting rules are applied."
msgstr "이 규칙 세트를 활성화하는 명령 이름 또는 패턴입니다. 트리거로 시작하는 명령이 감지되면 이러한 강조 규칙이 적용됩니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 664
#: NEEDS WORK
msgid "➕ Add Trigger"
msgstr "➕ 트리거 추가"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 682
#: NEEDS WORK
msgid "Highlight Rules"
msgstr "강조 규칙"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 689
#: NEEDS WORK
msgid "➕ Add New Rule"
msgstr "➕ 새 규칙 추가"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 753
#: NEEDS WORK
msgid "Edit trigger"
msgstr "트리거 편집"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 761
#: NEEDS WORK
msgid "Remove trigger"
msgstr "트리거 제거"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 767
#: NEEDS WORK
msgid "Cannot remove the last trigger"
msgstr "마지막 트리거를 제거할 수 없습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 813
#: NEEDS WORK
msgid "Remove Trigger?"
msgstr "트리거 제거?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 814
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Remove \"{}\" from the triggers list?"
msgstr "\"{}\"를 트리거 목록에서 제거하시겠습니까?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 872
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1824
#: NEEDS WORK
msgid "Move up"
msgstr "위로 이동"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 881
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1833
#: NEEDS WORK
msgid "Move down"
msgstr "아래로 이동"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 901
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2156
#: NEEDS WORK
msgid "Edit rule"
msgstr "규칙 편집"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 909
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2164
#: NEEDS WORK
msgid "Delete rule"
msgstr "규칙 삭제"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 957
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1987
#: NEEDS WORK
msgid "Reset to System Default?"
msgstr "시스템 기본값으로 재설정하시겠습니까?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 958
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1988
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "This will remove your customizations for \"{}\" and revert to system rules."
msgstr "이 작업은 \"{}\"에 대한 사용자 지정을 제거하고 시스템 규칙으로 되돌립니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1831
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1843
#: NEEDS WORK
msgid "Reset"
msgstr "재설정"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1041
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2069
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2249
#: NEEDS WORK
msgid "Delete Rule?"
msgstr "규칙 삭제?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1042
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2070
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2250
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to delete \"{}\"?"
msgstr "\"{}\"를 삭제하시겠습니까?"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: src/zashterminal/ui/menus.py, line: 166
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1082
#: NEEDS WORK
msgid "Highlight Colors"
msgstr "강조 색상"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1457
#: NEEDS WORK
msgid "Terminal Colors"
msgstr "터미널 색상"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1467
#: NEEDS WORK
msgid "Output Highlighting"
msgstr "출력 강조"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1492
#: NEEDS WORK
msgid "Command-Specific"
msgstr "명령 특정"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 56
#: NEEDS WORK
msgid "Color Scheme"
msgstr "색 구성표"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1529
#: NEEDS WORK
msgid "Create New Scheme"
msgstr "새로운 계획 만들기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1530
#: NEEDS WORK
msgid "Create a custom color scheme based on existing"
msgstr "기존을 기반으로 사용자 정의 색 구성표 만들기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1626
#: NEEDS WORK
msgid "Edit scheme"
msgstr "편집 계획"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1628
#: NEEDS WORK
msgid "Customize (creates a copy)"
msgstr "사용자 정의 (복사본 생성)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1637
#: NEEDS WORK
msgid "Delete scheme"
msgstr "삭제 계획"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1773
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to delete '{}'?"
msgstr "'{}'을(를) 삭제하시겠습니까?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1806
#: NEEDS WORK
msgid "Scheme deleted"
msgstr "스킴 삭제됨"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1870
#: NEEDS WORK
msgid "Scheme saved"
msgstr "스킴이 저장되었습니다"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1490
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Colorizes terminal output patterns like errors, warnings, and IPs. Many rules can slow down large "
"outputs."
msgstr "터미널 출력 패턴을 색상으로 구분합니다. 오류, 경고 및 IP와 같은 항목이 포함됩니다. 많은 규칙이 대량 출력을 느리게 할 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1151
#: NEEDS WORK
msgid "Activation"
msgstr "활성화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1887
#: NEEDS WORK
msgid ""
"⚠️ On slower computers, enabling output highlighting may slightly reduce terminal responsiveness, "
"as all displayed content is processed for color patterns."
msgstr "⚠️ 느린 컴퓨터에서는 출력 강조 표시를 활성화하면 모든 표시된 콘텐츠가 색상 패턴을 위해 처리되므로 터미널 반응성이 약간 저하될 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1160
#: NEEDS WORK
msgid "Local Terminals"
msgstr "로컬 터미널"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1896
#: NEEDS WORK
msgid "Apply output highlighting to local terminal sessions"
msgstr "로컬 터미널 세션에 출력 강조 적용"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1169
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Sessions"
msgstr "SSH 세션"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1905
#: NEEDS WORK
msgid "Apply output highlighting to SSH connections"
msgstr "SSH 연결에 출력 강조 적용"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1923
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 432
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{} Command Colorization"
msgstr "{} 명령 색상화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1925
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Syntax highlighting for '{}' command output (using Pygments)"
msgstr "'{}' 명령 출력에 대한 구문 강조(파이그먼트 사용)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1928
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Pygments is not installed - '{}' output will not be colorized"
msgstr "Pygments가 설치되어 있지 않습니다 - '{}' 출력은 색상이 입혀지지 않습니다"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1680
#: NEEDS WORK
msgid "⚠️ Experimental Feature"
msgstr "⚠️ 실험적 기능"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1939
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"This feature colorizes output for the '{}' command. It may not work perfectly with every "
"shell/prompt or when output is fragmented."
msgstr "이 기능은 '{}' 명령어의 출력을 색상으로 구분합니다. 모든 셸/프롬프트에서 또는 출력이 조각나 있을 때 완벽하게 작동하지 않을 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1948
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Enable '{}' Colorization"
msgstr "'{}' 색상화 활성화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1949
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Apply syntax highlighting to '{}' command output"
msgstr "'{}' 명령 출력에 구문 강조 적용"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1951
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2178
#: NEEDS WORK
msgid "Theme Mode"
msgstr "테마 모드"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1952
#: NEEDS WORK
msgid "Auto: adapts to background color. Manual: single theme."
msgstr "자동: 배경 색상에 맞게 조정됩니다. 수동: 단일 테마."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1955
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2182
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 3592
#: NEEDS WORK
msgid "Auto"
msgstr "자동"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1956
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2183
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 3592
#: NEEDS WORK
msgid "Manual"
msgstr "매뉴얼"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2039
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2272
#: NEEDS WORK
msgid "Dark Background Theme"
msgstr "어두운 배경 테마"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2040
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2273
#: NEEDS WORK
msgid "Theme used when background is dark"
msgstr "배경이 어두울 때 사용되는 테마"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2068
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2303
#: NEEDS WORK
msgid "Light Background Theme"
msgstr "밝은 배경 테마"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2069
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2304
#: NEEDS WORK
msgid "Theme used when background is light"
msgstr "배경이 밝을 때 사용되는 테마"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2097
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2334
#: NEEDS WORK
msgid "Manual Theme"
msgstr "매뉴얼 테마"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2098
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2335
#: NEEDS WORK
msgid "Single theme to use in manual mode"
msgstr "수동 모드에서 사용할 단일 테마"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1636
#: NEEDS WORK
msgid "Install Pygments"
msgstr "Pygments 설치"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1637
#: NEEDS WORK
msgid "pip install pygments"
msgstr "pip install pygments"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1650
#: NEEDS WORK
msgid "Shell Input Highlighting"
msgstr "쉘 입력 강조 표시"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1652
#: NEEDS WORK
msgid "Live syntax highlighting as you type commands (experimental)"
msgstr "명령어를 입력할 때 실시간 구문 강조 표시(실험적)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1655
#: NEEDS WORK
msgid "Pygments is not installed - shell input highlighting unavailable"
msgstr "Pygments가 설치되어 있지 않습니다 - 셸 입력 하이라이팅을 사용할 수 없습니다"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1748
#: NEEDS WORK
msgid ""
"This feature applies highlighting to echoed shell input. It may not work perfectly with all prompts "
"or shells."
msgstr "이 기능은 에코된 셸 입력에 하이라이트를 적용합니다. 모든 프롬프트나 셸에서 완벽하게 작동하지 않을 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1663
#: NEEDS WORK
msgid "Enable Shell Input Highlighting"
msgstr "셸 입력 강조 표시 활성화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1665
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Color shell commands as you type them. Useful for SSH sessions and Docker containers where shell "
"configuration cannot be changed."
msgstr "입력하는 대로 셸 명령어에 색상을 입힙니다. 셸 구성을 변경할 수 없는 SSH 세션 및 Docker 컨테이너에 유용합니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2179
#: NEEDS WORK
msgid "Auto detects background, Manual uses selected theme"
msgstr "자동 배경 감지, 수동은 선택한 테마 사용"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1179
#: NEEDS WORK
msgid "Ignored Commands"
msgstr "무시된 명령"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1200
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1335
#: NEEDS WORK
msgid "Restore Defaults"
msgstr "기본값 복원"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1214
#: NEEDS WORK
msgid "➕ Add Ignored Command"
msgstr "➕ 무시된 명령 추가"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1253
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{count} command(s) • Click to expand/collapse"
msgstr "{count} 명령 • 클릭하여 확장/축소"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1265
#: NEEDS WORK
msgid "Remove from ignored list"
msgstr "무시 목록에서 제거"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1293
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Command added: {}"
msgstr "명령이 추가되었습니다: {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1299
#: NEEDS WORK
msgid "Remove Ignored Command?"
msgstr "무시된 명령 제거?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1300
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Remove \"{}\" from the ignored commands list? Highlighting will be applied to this command's output."
msgstr "\"{}\"를 무시된 명령 목록에서 제거하시겠습니까? 이 명령의 출력에 강조 표시가 적용됩니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1325
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Command removed: {}"
msgstr "명령이 제거되었습니다: {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1331
#: NEEDS WORK
msgid "Restore Default Ignored Commands?"
msgstr "기본 무시된 명령 복원하시겠습니까?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1332
#: NEEDS WORK
msgid ""
"This will replace your current ignored commands list with the system defaults. Custom additions "
"will be lost."
msgstr "현재 무시된 명령 목록이 시스템 기본값으로 대체됩니다. 사용자 추가 사항은 손실됩니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1356
#: NEEDS WORK
msgid "Restored default ignored commands"
msgstr "기본 무시된 명령 복원됨"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1698
#: NEEDS WORK
msgid "Per-Command Highlighting"
msgstr "명령어별 강조 표시"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1704
#: NEEDS WORK
msgid "Enable Command Detection"
msgstr "명령 감지 활성화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1713
#: NEEDS WORK
msgid "Commands"
msgstr "명령어"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1719
#: NEEDS WORK
msgid "➕ Add Command"
msgstr "➕ 명령 추가"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1406
#: NEEDS WORK
msgid "Bulk Actions"
msgstr "대량 작업"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1410
#: NEEDS WORK
msgid "Enable All"
msgstr "모두 활성화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1416
#: NEEDS WORK
msgid "Disable All"
msgstr "모두 비활성화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1753
#: NEEDS WORK
msgid "Reset All Commands"
msgstr "모든 명령 초기화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1766
#: NEEDS WORK
msgid "Available Commands"
msgstr "사용 가능한 명령"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1475
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1776
#: NEEDS WORK
msgid "Command Rules"
msgstr "명령 규칙"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1438
#: NEEDS WORK
msgid "Rules specific to the selected command. Order matters!"
msgstr "선택한 명령에 특정한 규칙. 순서가 중요합니다!"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1783
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2081
#: NEEDS WORK
msgid "No command selected"
msgstr "선택된 명령이 없습니다"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1784
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2083
#: NEEDS WORK
msgid "Select a command from the list above"
msgstr "위 목록에서 명령을 선택하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 628
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1452
#: NEEDS WORK
msgid "Apply rules when this command is detected"
msgstr "이 명령이 감지되면 규칙 적용"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1799
#: NEEDS WORK
msgid "Also apply global rules alongside command-specific rules"
msgstr "전역 규칙을 명령별 규칙과 함께 적용합니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 644
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1468
#: NEEDS WORK
msgid "Remove user customization and revert to system rules"
msgstr "사용자 맞춤 설정을 제거하고 시스템 규칙으로 되돌리기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1482
#: NEEDS WORK
msgid "Rules (in execution order)"
msgstr "규칙 (실행 순서)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1483
#: NEEDS WORK
msgid "Use arrows to reorder rules. Rules are matched from top to bottom."
msgstr "화살표를 사용하여 규칙의 순서를 변경하십시오. 규칙은 위에서 아래로 일치합니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1828
#: NEEDS WORK
msgid "➕ Add Rule to This Command"
msgstr "➕ 이 명령에 규칙 추가"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1490
#: NEEDS WORK
msgid "Create a new highlighting pattern for the selected command"
msgstr "선택한 명령에 대한 새로운 강조 패턴을 만듭니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1505
#: NEEDS WORK
msgid "Global Highlight Rules"
msgstr "전역 강조 규칙"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1517
#: NEEDS WORK
msgid "➕ Add New Global Rule"
msgstr "➕ 새 글로벌 규칙 추가"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1863
#: NEEDS WORK
msgid "Reset Global Rules"
msgstr "전역 규칙 재설정"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1900
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2006
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{total} command(s), {enabled} enabled"
msgstr "{total} 명령어, {enabled} 활성화됨"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1590
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{count} rules"
msgstr "{count} 규칙"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1935
#: NEEDS WORK
msgid "Edit command rules"
msgstr "명령어 규칙 편집"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1944
#: NEEDS WORK
msgid "Delete command"
msgstr "삭제 명령"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1972
#: NEEDS WORK
msgid "Delete Command?"
msgstr "삭제 명령어인가요?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1641
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to delete \"{}\"? This will remove all custom rules for this command."
msgstr "\"{}\"를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 이 명령에 대한 모든 사용자 정의 규칙을 제거합니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1991
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Command deleted: {}"
msgstr "명령이 삭제되었습니다: {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2086
#: NEEDS WORK
msgid "Select a command to view its rules"
msgstr "명령을 선택하여 규칙을 확인하세요"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2099
#: NEEDS WORK
msgid "Command not found"
msgstr "명령을 찾을 수 없습니다"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1767
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Triggers: {triggers}"
msgstr "트리거: {triggers}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1770
#: NEEDS WORK
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1770
#: NEEDS WORK
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1773
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{count} rule(s) • {status} • Use arrows to reorder"
msgstr "{count} 규칙 • {status} • 화살표를 사용하여 순서 변경"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1852
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2149
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{} colors"
msgstr "{} 색상"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 1863
#: NEEDS WORK
msgid "Actions"
msgstr "작업"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2275
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{total} command(s), {enabled} enabled. Click to toggle, select to edit."
msgstr "{total} 개의 명령어, {enabled} 활성화됨. 클릭하여 전환하고, 선택하여 편집하십시오."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2317
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Command created: {}"
msgstr "명령어가 생성되었습니다: {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2348
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Command reset: {}"
msgstr "명령 재설정: {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2008
#: NEEDS WORK
msgid "No user customization to reset"
msgstr "사용자 맞춤 설정을 재설정할 수 없습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2029
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2222
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Rule added: {}"
msgstr "규칙 추가됨: {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2055
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2239
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Rule updated: {}"
msgstr "규칙이 업데이트되었습니다: {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2095
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2273
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Rule deleted: {}"
msgstr "규칙이 삭제되었습니다: {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2711
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Theme changed to: {}"
msgstr "테마가 변경되었습니다: {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2725
#: NEEDS WORK
msgid "enabled"
msgstr "활성화됨"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2725
#: NEEDS WORK
msgid "disabled"
msgstr "비활성화됨"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 3620
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "'{}' colorization {}"
msgstr "'{} 색상화 {}'"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 3593
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Cat theme mode: {}"
msgstr "고양이 테마 모드: {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 3603
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Dark theme: {}"
msgstr "어두운 테마: {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 3613
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Light theme: {}"
msgstr "라이트 테마: {}"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2462
#: NEEDS WORK
msgid "Restart Required"
msgstr "재시작 필요"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2463
#: NEEDS WORK
msgid "Restart the program for the colors to be applied to the terminal."
msgstr "터미널에 색상이 적용되도록 프로그램을 다시 시작하십시오."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2645
#: NEEDS WORK
msgid "Reset Global Rules?"
msgstr "전역 규칙 재설정?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2647
#: NEEDS WORK
msgid "This will restore global rules to system defaults. Context customizations will be preserved."
msgstr "이것은 전역 규칙을 시스템 기본값으로 복원합니다. 컨텍스트 사용자 지정은 유지됩니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2667
#: NEEDS WORK
msgid "Global rules reset to defaults"
msgstr "전역 규칙이 기본값으로 재설정됨"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2673
#: NEEDS WORK
msgid "Reset All Commands?"
msgstr "모든 명령 초기화?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2675
#: NEEDS WORK
msgid "This will restore all commands to system defaults. Global rules will be preserved."
msgstr "이것은 모든 명령을 시스템 기본값으로 복원합니다. 전역 규칙은 유지됩니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2695
#: NEEDS WORK
msgid "All commands reset to defaults"
msgstr "모든 명령이 기본값으로 재설정됩니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2721
#: NEEDS WORK
msgid "New Command"
msgstr "새 명령"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1743
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1760
#: NEEDS WORK
msgid "Create"
msgstr "생성하다"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2365
#: NEEDS WORK
msgid "Enter the command name (e.g., ping, docker, git)"
msgstr "명령어 이름을 입력하세요 (예: ping, docker, git)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2367
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2589
#: NEEDS WORK
msgid "Command Name"
msgstr "명령 이름"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2383
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2498
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2605
#: NEEDS WORK
msgid "Enter a command name"
msgstr "명령어 이름 입력"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2787
#: NEEDS WORK
msgid "Command already exists"
msgstr "명령이 이미 존재합니다"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2397
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2621
#: NEEDS WORK
msgid "Use only letters, numbers, - and _"
msgstr "문자, 숫자, - 및 _만 사용하십시오."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2402
#: NEEDS WORK
msgid "✓ Valid name"
msgstr "✓ 유효한 이름"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2441
#: NEEDS WORK
msgid "Edit Trigger"
msgstr "트리거 편집"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2441
#: NEEDS WORK
msgid "Add Trigger"
msgstr "트리거 추가"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 369
#: NEEDS WORK
msgid "Add"
msgstr "추가"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2879
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Enter a command name that should activate the '{}' command rules."
msgstr "'{}' 명령 규칙을 활성화해야 하는 명령 이름을 입력하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2483
#: NEEDS WORK
msgid "Trigger Command"
msgstr "트리거 명령"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2506
#: NEEDS WORK
msgid "Trigger already exists"
msgstr "트리거가 이미 존재합니다"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2511
#: NEEDS WORK
msgid "✓ Valid trigger"
msgstr "✓ 유효한 트리거"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2546
#: NEEDS WORK
msgid "Add Ignored Command"
msgstr "무시된 명령 추가"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2587
#: NEEDS WORK
msgid "Commands with native coloring (grep, ls, git, etc.) should be added here."
msgstr "네이티브 색상이 있는 명령어(예: grep, ls, git 등)는 여기 추가해야 합니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2614
#: NEEDS WORK
msgid "Command already in list"
msgstr "목록에 이미 있는 명령"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/highlight_dialog.py, line: 2626
#: NEEDS WORK
msgid "✓ Valid command name"
msgstr "✓ 유효한 명령어 이름"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 581
#: NEEDS WORK
msgid "Test Connection"
msgstr "연결 테스트"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 100
#: NEEDS WORK
msgid "Test SSH connection"
msgstr "SSH 연결 테스트"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 313
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1128
#: NEEDS WORK
msgid "UI Error"
msgstr "UI 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 313
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1128
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to initialize dialog interface"
msgstr "대화 인터페이스 초기화에 실패했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 323
#: NEEDS WORK
msgid "Session Name"
msgstr "세션 이름"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 402
#: NEEDS WORK
msgid "Session Type"
msgstr "세션 유형"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 403
#: NEEDS WORK
msgid "Choose between local terminal or SSH connection"
msgstr "로컬 터미널 또는 SSH 연결 중에서 선택하세요."
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 406
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 511
#: NEEDS WORK
msgid "Local Terminal"
msgstr "로컬 터미널"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 406
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Connection"
msgstr "SSH 연결"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 115
#: NEEDS WORK
msgid "Tab Color"
msgstr "탭 색상"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 116
#: NEEDS WORK
msgid "Choose a color to identify this session's tab"
msgstr "이 세션의 탭을 식별할 색상을 선택하세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 135
#: NEEDS WORK
msgid "Clear Color"
msgstr "투명 색상"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 347
#: NEEDS WORK
msgid "Organization"
msgstr "조직"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 196
#: NEEDS WORK
msgid "Choose where to store this session"
msgstr "이 세션을 저장할 위치를 선택하세요."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 201
#: NEEDS WORK
msgid "Select a folder to organize this session"
msgstr "이 세션을 정리할 폴더를 선택하세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 357
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 358
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1164
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1165
#: NEEDS WORK
msgid "Root"
msgstr "루트"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1182
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1197
#: NEEDS WORK
msgid "Automatic"
msgstr "자동"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 376
#: NEEDS WORK
msgid "Highlighting"
msgstr "하이라이팅"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 378
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Highlighting adds colors to make terminal text easier to read. You can override global preferences "
"per session."
msgstr "하이라이팅은 터미널 텍스트를 더 쉽게 읽을 수 있도록 색상을 추가합니다. 세션별로 전역 기본 설정을 재정의할 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 383
#: NEEDS WORK
msgid "Experimental Feature"
msgstr "실험적 기능"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 385
#: NEEDS WORK
msgid "Per-session highlighting overrides are experimental and may change."
msgstr "세션별 하이라이트 오버라이드는 실험적이며 변경될 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 402
#: NEEDS WORK
msgid "Customize highlighting for this session"
msgstr "이 세션에 대한 강조 표시 사용자 정의"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 403
#: NEEDS WORK
msgid "When off, this session uses the global highlighting settings"
msgstr "꺼져 있을 때, 이 세션은 전역 강조 설정을 사용합니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 413
#: NEEDS WORK
msgid "Enable/disable output highlighting for this session"
msgstr "이 세션에 대한 출력 강조 표시 활성화/비활성화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 420
#: NEEDS WORK
msgid "Command-Specific Highlighting"
msgstr "명령어별 강조 표시"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 421
#: NEEDS WORK
msgid "Use context-aware rules for specific commands"
msgstr "특정 명령에 대한 상황 인식 규칙 사용"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 433
#: NEEDS WORK
msgid "Colorize file content output using syntax highlighting"
msgstr "구문 강조를 사용하여 파일 내용 출력을 색상화합니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 439
#: NEEDS WORK
msgid "Highlight commands as you type at the shell prompt"
msgstr "쉘 프롬프트에서 입력할 때 명령어 강조 표시"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 237
#: NEEDS WORK
msgid "Local Terminal Options"
msgstr "로컬 터미널 옵션"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 242
#: NEEDS WORK
msgid "Working Directory"
msgstr "작업 디렉토리"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 243
#: NEEDS WORK
msgid "Start the terminal in this folder"
msgstr "이 폴더에서 터미널 시작"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 252
#: NEEDS WORK
msgid "Default (Home directory)"
msgstr "기본값 (홈 디렉토리)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 262
#: NEEDS WORK
msgid "Browse for folder"
msgstr "폴더 선택"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 285
#: NEEDS WORK
msgid "Startup Commands"
msgstr "시작 명령"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 293
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Commands executed when the terminal starts (one per line). You can write multiple commands like a "
"small script."
msgstr "터미널이 시작될 때 실행되는 명령어(한 줄에 하나). 작은 스크립트처럼 여러 명령어를 작성할 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 423
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Configuration"
msgstr "SSH 구성"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 429
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 894
#: NEEDS WORK
msgid "Host"
msgstr "호스트"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 446
#: NEEDS WORK
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 464
#: NEEDS WORK
msgid "Port"
msgstr "포트"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 463
#: NEEDS WORK
msgid "Authentication"
msgstr "인증"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 369
#: NEEDS WORK
msgid "Choose how to authenticate with the server"
msgstr "서버에 인증하는 방법을 선택하세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 467
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Key"
msgstr "SSH 키"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 467
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 533
#: NEEDS WORK
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 494
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Key Path"
msgstr "SSH 키 경로"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 384
#: NEEDS WORK
msgid "Path to your private key file"
msgstr "개인 키 파일 경로"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 401
#: NEEDS WORK
msgid "Browse for SSH key file"
msgstr "SSH 키 파일 찾아보기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 434
#: NEEDS WORK
msgid "Password Storage"
msgstr "비밀번호 저장소"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 436
#: NEEDS WORK
msgid "System keyring not available - password will be stored in plain text"
msgstr "시스템 키링을 사용할 수 없습니다 - 비밀번호가 일반 텍스트로 저장됩니다"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 453
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Options"
msgstr "SSH 옵션"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 309
#: NEEDS WORK
msgid "Run Command After Login"
msgstr "로그인 후 명령 실행"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 497
#: NEEDS WORK
msgid "Execute commands automatically after SSH connects"
msgstr "SSH 연결 후 명령을 자동으로 실행합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 356
#: NEEDS WORK
msgid "Enable X11 Forwarding"
msgstr "X11 포워딩 활성화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 479
#: NEEDS WORK
msgid "Allow graphical applications from remote server"
msgstr "원격 서버의 그래픽 응용 프로그램 허용"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 353
#: NEEDS WORK
msgid "Enable SFTP Session"
msgstr "SFTP 세션 활성화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 488
#: NEEDS WORK
msgid "Use default directories when opening SFTP"
msgstr "SFTP를 열 때 기본 디렉토리 사용"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 496
#: NEEDS WORK
msgid "SFTP Local Directory"
msgstr "SFTP 로컬 디렉토리"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 505
#: NEEDS WORK
msgid "SFTP Remote Directory"
msgstr "SFTP 원격 디렉토리"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 354
#: NEEDS WORK
msgid "Port Forwarding"
msgstr "포트 포워딩"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 529
#: NEEDS WORK
msgid "Create SSH tunnels to forward ports"
msgstr "포트를 전달하기 위해 SSH 터널을 생성합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 484
#: NEEDS WORK
msgid "Add Port Forward"
msgstr "포트 포워드 추가"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 537
#: NEEDS WORK
msgid "Create a new SSH tunnel"
msgstr "새 SSH 터널 만들기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 396
#: NEEDS WORK
msgid "No port forwards configured."
msgstr "포트 포워드가 구성되어 있지 않습니다."
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 427
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 576
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 341
#: NEEDS WORK
msgid "Tunnel"
msgstr "터널"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 430
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Host"
msgstr "SSH 호스트"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 431
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{local_host}:{local_port} → {remote_host}:{remote_port}"
msgstr "{로컬_호스트}:{로컬_포트} → {원격_호스트}:{원격_포트}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 484
#: NEEDS WORK
msgid "Edit Port Forward"
msgstr "포트 포워드 편집"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 712
#: NEEDS WORK
msgid "Tunnel Name"
msgstr "터널 이름"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 718
#: NEEDS WORK
msgid "Local Settings"
msgstr "로컬 설정"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 519
#: NEEDS WORK
msgid "Local Host"
msgstr "로컬 호스트"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 524
#: NEEDS WORK
msgid "Local Port"
msgstr "로컬 포트"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 732
#: NEEDS WORK
msgid "Port on your machine (1025-65535 recommended)"
msgstr "귀하의 컴퓨터의 포트(권장: 1025-65535)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 738
#: NEEDS WORK
msgid "Remote Settings"
msgstr "원격 설정"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 745
#: NEEDS WORK
msgid "Use Custom Remote Host"
msgstr "사용자 정의 원격 호스트 사용"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 746
#: NEEDS WORK
msgid "Leave off to use the SSH server as target"
msgstr "대상으로 SSH 서버를 사용하려면 생략하세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 546
#: NEEDS WORK
msgid "Remote Host"
msgstr "원격 호스트"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 551
#: NEEDS WORK
msgid "Remote Port"
msgstr "원격 포트"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 765
#: NEEDS WORK
msgid "Port on the remote host (1-65535)"
msgstr "원격 호스트의 포트 (1-65535)"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 590
#: NEEDS WORK
msgid "Local port must be between 1025 and 65535 (ports below 1024 require administrator privileges)."
msgstr "로컬 포트는 1025와 65535 사이여야 합니다(1024 이하의 포트는 관리자 권한이 필요합니다)."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 594
#: NEEDS WORK
msgid "Remote port must be between 1 and 65535."
msgstr "원격 포트는 1과 65535 사이여야 합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 596
#: NEEDS WORK
msgid "Local host cannot be empty."
msgstr "로컬 호스트는 비어 있을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 600
#: NEEDS WORK
msgid "Invalid Port Forward"
msgstr "잘못된 포트 포워드"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 773
#: NEEDS WORK
msgid "Remote server must have X11Forwarding yes in sshd_config."
msgstr "원격 서버는 sshd_config에서 X11Forwarding yes를 설정해야 합니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 1030
#: NEEDS WORK
msgid "Select Working Directory"
msgstr "작업 디렉터리 선택"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 720
#: NEEDS WORK
msgid "File Dialog Error"
msgstr "파일 대화상자 오류"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 1051
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to open folder browser"
msgstr "폴더 브라우저를 열지 못했습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 1065
#: NEEDS WORK
msgid "Folder Selection Error"
msgstr "폴더 선택 오류"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 1066
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to select folder: {}"
msgstr "폴더 선택에 실패했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 707
#: NEEDS WORK
msgid "Select SSH Key"
msgstr "SSH 키 선택"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 720
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to open file browser"
msgstr "파일 브라우저를 열지 못했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 735
#: NEEDS WORK
msgid "Invalid SSH Key"
msgstr "유효하지 않은 SSH 키"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 740
#: NEEDS WORK
msgid "File Selection Error"
msgstr "파일 선택 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 740
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to select file: {}"
msgstr "파일 선택에 실패했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 863
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 876
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1328
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1350
#: NEEDS WORK
msgid "Validation Error"
msgstr "유효성 검사 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 840
#: NEEDS WORK
msgid "Please fill in all required SSH fields first."
msgstr "먼저 모든 필수 SSH 필드를 입력해 주십시오."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 846
#: NEEDS WORK
msgid "Testing Connection..."
msgstr "연결 테스트 중..."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 847
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Attempting to connect to {host}..."
msgstr "{host}에 연결 시도 중..."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 755
#: NEEDS WORK
msgid "Test Connection Error"
msgstr "연결 테스트 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 862
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to start connection test: {}"
msgstr "연결 테스트 시작 실패: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 898
#: NEEDS WORK
msgid "Connection Successful"
msgstr "연결 성공"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 899
#: NEEDS WORK
msgid "Successfully connected to the SSH server."
msgstr "SSH 서버에 성공적으로 연결되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 907
#: NEEDS WORK
msgid "Could not connect to the SSH server."
msgstr "SSH 서버에 연결할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 796
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1252
#: NEEDS WORK
msgid "Unsaved Changes"
msgstr "저장되지 않은 변경 사항"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 797
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1253
#: NEEDS WORK
msgid "You have unsaved changes. Are you sure you want to cancel?"
msgstr "저장되지 않은 변경 사항이 있습니다. 정말로 취소하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 833
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 837
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1288
#: NEEDS WORK
msgid "Save Error"
msgstr "저장 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 537
#: NEEDS WORK
msgid "An unexpected error occurred while saving."
msgstr "저장하는 동안 예기치 않은 오류가 발생했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 863
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Session validation failed:\n"
"{}"
msgstr ""
"세션 유효성 검사 실패:  \n"
"{}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 884
#: NEEDS WORK
msgid "Session name"
msgstr "세션 이름"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 1367
#: NEEDS WORK
msgid "Working directory must exist and be a folder."
msgstr "작업 디렉터리는 존재해야 하며 폴더여야 합니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 1374
#: NEEDS WORK
msgid "Invalid working directory path."
msgstr "잘못된 작업 디렉터리 경로."
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 716
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 280
#: NEEDS WORK
msgid "Post-login command cannot be empty when enabled."
msgstr "로그인 후 명령은 활성화된 경우 비워둘 수 없습니다."
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 843
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/session_edit_dialog.py, line: 851
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 334
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 338
#: NEEDS WORK
msgid "SFTP local directory must exist and be a directory."
msgstr "SFTP 로컬 디렉토리는 존재해야 하며 디렉토리여야 합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 921
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Validation Error"
msgstr "SSH 검증 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 920
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"SSH configuration errors:\n"
"{}"
msgstr ""
"SSH 구성 오류:\n"
"{}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1056
#: NEEDS WORK
msgid "Edit Folder"
msgstr "폴더 편집"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1100
#: NEEDS WORK
msgid "Folder Information"
msgstr "폴더 정보"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1135
#: NEEDS WORK
msgid "Folder Name"
msgstr "폴더 이름"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1136
#: NEEDS WORK
msgid "A descriptive name for organizing sessions"
msgstr "세션을 정리하기 위한 설명적인 이름"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1141
#: NEEDS WORK
msgid "Enter folder name..."
msgstr "폴더 이름을 입력하세요..."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1158
#: NEEDS WORK
msgid "Parent Folder"
msgstr "상위 폴더"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1159
#: NEEDS WORK
msgid "Choose a parent folder for organization"
msgstr "조직화를 위한 상위 폴더를 선택하세요"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1288
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to save folder: {}"
msgstr "폴더를 저장하지 못했습니다: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1296
#: NEEDS WORK
msgid "Folder name"
msgstr "폴더 이름"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 164
#: NEEDS WORK
msgid "Continue"
msgstr "계속"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 192
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{} is required"
msgstr "{}는 필수입니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 17
#: NEEDS WORK
msgid "Tab &amp; Pane Management"
msgstr "탭 및 패널 관리"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/menus.py, line: 145
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1597
#: NEEDS WORK
msgid "Close Tab"
msgstr "탭 닫기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 21
#: NEEDS WORK
msgid "Next Tab"
msgstr "다음 탭"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 22
#: NEEDS WORK
msgid "Previous Tab"
msgstr "이전 탭"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 26
#: NEEDS WORK
msgid "Splitting"
msgstr "분할"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 28
#: NEEDS WORK
msgid "Split Horizontally"
msgstr "수평 분할"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 29
#: NEEDS WORK
msgid "Split Vertically"
msgstr "세로로 나누기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 30
#: NEEDS WORK
msgid "Close Active Pane"
msgstr "활성 창 닫기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 34
#: NEEDS WORK
msgid "Terminal Interaction"
msgstr "터미널 상호작용"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/window_ui.py, line: 339
#: NEEDS WORK
msgid "Send Command to All Tabs"
msgstr "모든 탭에 명령 보내기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 42
#: NEEDS WORK
msgid "Zoom"
msgstr "줌"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 44
#: NEEDS WORK
msgid "Zoom In"
msgstr "확대"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 45
#: NEEDS WORK
msgid "Zoom Out"
msgstr "줌 아웃"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 46
#: NEEDS WORK
msgid "Reset Zoom"
msgstr "줌 초기화"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 50
#: NEEDS WORK
msgid "Application &amp; Window"
msgstr "응용 프로그램 및 창"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1605
#: NEEDS WORK
msgid "Quit Application"
msgstr "애플리케이션 종료"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 93
#: NEEDS WORK
msgid "Reset All"
msgstr "모두 초기화"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 94
#: NEEDS WORK
msgid "Reset all shortcuts to default values"
msgstr "모든 단축키를 기본값으로 재설정"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 128
#: NEEDS WORK
msgid "Reset all shortcuts to defaults"
msgstr "모든 단축키를 기본값으로 재설정"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 186
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 213
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 294
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 334
#: NEEDS WORK
msgid "Not set"
msgstr "설정되지 않음"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 191
#: NEEDS WORK
msgid "Shortcut for: "
msgstr "단축키:"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 195
#: NEEDS WORK
msgid "Click to change the keyboard shortcut for this action"
msgstr "이 작업의 키보드 단축키를 변경하려면 클릭하세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 205
#: NEEDS WORK
msgid "Set New Shortcut"
msgstr "새로운 바로가기 설정"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 206
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Press the new key combination for '{}', or Esc to cancel."
msgstr "'{}'에 대한 새 키 조합을 누르거나 Esc를 눌러 취소합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1914
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Current: {}\n"
"New: (press keys)"
msgstr ""
"현재: {}\n"
"새로운: (키를 누르세요)"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 257
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Current: {}\n"
"New: {} (Conflicts with {})"
msgstr ""
"현재: {}\n"
"새로운: {} (충돌 발생: {})"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1945
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Current: {}\n"
"New: {}"
msgstr ""
"현재: {}\n"
"새로운: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1958
#: NEEDS WORK
msgid "Clear"
msgstr "지우기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1959
#: NEEDS WORK
msgid "Set Shortcut"
msgstr "단축키 설정"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 306
#: NEEDS WORK
msgid "Reset All Shortcuts"
msgstr "모든 단축키 초기화"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/shortcuts_dialog.py, line: 307
#: NEEDS WORK
msgid "This will reset all keyboard shortcuts to their default values. Continue?"
msgstr "이 작업은 모든 키보드 단축키를 기본값으로 재설정합니다. 계속하시겠습니까?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 166
#: NEEDS WORK
msgid "Insert"
msgstr "삽입"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 167
#: NEEDS WORK
msgid "Insert command into terminal without executing"
msgstr "터미널에 명령어를 입력하되 실행하지 않음"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 714
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 728
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 742
#: NEEDS WORK
msgid "Execute"
msgstr "실행"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 172
#: NEEDS WORK
msgid "Insert and execute command (Ctrl+Enter)"
msgstr "명령 삽입 및 실행 (Ctrl+Enter)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 195
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1275
#: NEEDS WORK
msgid "Command Preview"
msgstr "명령 미리보기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 295
#: NEEDS WORK
msgid "Select Path"
msgstr "경로 선택"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 298
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1392
#: NEEDS WORK
msgid "Select"
msgstr "선택"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 687
#: NEEDS WORK
msgid "Execute in All Terminals"
msgstr "모든 터미널에서 실행"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 702
#: NEEDS WORK
msgid "Pin to Toolbar"
msgstr "툴바에 고정"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 707
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 2977
#: NEEDS WORK
msgid "Restore Default"
msgstr "기본값 복원"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 708
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 3013
#: NEEDS WORK
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 799
#: NEEDS WORK
msgid "Edit Command"
msgstr "편집 명령"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 932
#: NEEDS WORK
msgid "What type of command do you want to create?"
msgstr "어떤 유형의 명령을 생성하시겠습니까?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 956
#: NEEDS WORK
msgid "Simple Command"
msgstr "간단한 명령"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 959
#: NEEDS WORK
msgid "A button that runs a command directly"
msgstr "명령을 직접 실행하는 버튼"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 981
#: NEEDS WORK
msgid "Command with Form"
msgstr "양식이 있는 명령"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 984
#: NEEDS WORK
msgid "A button that shows a form to configure the command"
msgstr "명령을 구성하는 양식을 표시하는 버튼"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1039
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1130
#: NEEDS WORK
msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 366
#: NEEDS WORK
msgid "Name"
msgstr "이름"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/command_guide_dialog.py, line: 59
#: NEEDS WORK
msgid "Description"
msgstr "설명"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1048
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1139
#: NEEDS WORK
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1058
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1149
#: NEEDS WORK
msgid "Choose icon"
msgstr "아이콘 선택"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1073
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1164
#: NEEDS WORK
msgid "Display Mode"
msgstr "디스플레이 모드"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1081
#: NEEDS WORK
msgid "Execution Mode"
msgstr "실행 모드"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1083
#: NEEDS WORK
msgid "Insert Only"
msgstr "삽입 전용"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1083
#: NEEDS WORK
msgid "Insert and Execute"
msgstr "삽입 및 실행"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/command_guide_dialog.py, line: 34
#: NEEDS WORK
msgid "Command"
msgstr "명령"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1095
#: NEEDS WORK
msgid "Enter the bash command to execute:"
msgstr "bash 명령어를 입력하여 실행하십시오:"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1197
#: NEEDS WORK
msgid "Add command parts"
msgstr "명령어 부분 추가"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1207
#: NEEDS WORK
msgid "Add part"
msgstr "부품 추가"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1212
#: NEEDS WORK
msgid "📝 Command Text"
msgstr "📝 명령 텍스트"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1213
#: NEEDS WORK
msgid "⌨️ Text Input"
msgstr "⌨️ 텍스트 입력"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1214
#: NEEDS WORK
msgid "📝 Text Area"
msgstr "📝 텍스트 영역"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1215
#: NEEDS WORK
msgid "🔑 Password"
msgstr "🔑 비밀번호"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1216
#: NEEDS WORK
msgid "Text"
msgstr "텍스트"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1220
#: NEEDS WORK
msgid "🔢 Number"
msgstr "🔢 숫자"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1221
#: NEEDS WORK
msgid "📊 Slider"
msgstr "📊 슬라이더"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1222
#: NEEDS WORK
msgid "Numbers"
msgstr "숫자"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1226
#: NEEDS WORK
msgid "🔘 Switch"
msgstr "🔘 전환"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1227
#: NEEDS WORK
msgid "📋 Dropdown"
msgstr "📋 드롭다운"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1228
#: NEEDS WORK
msgid "⚪ Radio Buttons"
msgstr "⚪ 라디오 버튼"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1229
#: NEEDS WORK
msgid "☑️ Multi-Select"
msgstr "☑️ 다중 선택"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1230
#: NEEDS WORK
msgid "Selection"
msgstr "선택"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1234
#: NEEDS WORK
msgid "📄 File Path"
msgstr "📄 파일 경로"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1235
#: NEEDS WORK
msgid "📁 Directory Path"
msgstr "📁 디렉토리 경로"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1236
#: NEEDS WORK
msgid "Files"
msgstr "파일"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1240
#: NEEDS WORK
msgid "📅 Date/Time"
msgstr "📅 날짜/시간"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1241
#: NEEDS WORK
msgid "🎨 Color"
msgstr "🎨 색상"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1242
#: NEEDS WORK
msgid "Special"
msgstr "특별한"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1286
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1454
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1585
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1636
#: NEEDS WORK
msgid "(empty)"
msgstr "(빈)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1292
#: NEEDS WORK
msgid "Form Preview"
msgstr "양식 미리보기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1343
#: NEEDS WORK
msgid "Choose Icon"
msgstr "아이콘 선택"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1344
#: NEEDS WORK
msgid "Enter icon name or select from common icons:"
msgstr "아이콘 이름을 입력하거나 일반 아이콘에서 선택하세요:"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1563
#: NEEDS WORK
msgid "Command Text"
msgstr "명령 텍스트"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1564
#: NEEDS WORK
msgid "Text Input"
msgstr "텍스트 입력"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1565
#: NEEDS WORK
msgid "Text Area"
msgstr "텍스트 영역"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1567
#: NEEDS WORK
msgid "Switch"
msgstr "스위치"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1568
#: NEEDS WORK
msgid "Dropdown"
msgstr "드롭다운"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1569
#: NEEDS WORK
msgid "Radio Buttons"
msgstr "라디오 버튼"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1570
#: NEEDS WORK
msgid "Multi-Select"
msgstr "다중 선택"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1571
#: NEEDS WORK
msgid "Number"
msgstr "번호"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1572
#: NEEDS WORK
msgid "Slider"
msgstr "슬라이더"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1573
#: NEEDS WORK
msgid "File"
msgstr "파일"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1574
#: NEEDS WORK
msgid "Directory"
msgstr "디렉터리"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1575
#: NEEDS WORK
msgid "Date/Time"
msgstr "날짜/시간"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1576
#: NEEDS WORK
msgid "Color"
msgstr "색상"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1591
#: NEEDS WORK
msgid "Field"
msgstr "필드"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1630
#: NEEDS WORK
msgid "Command text"
msgstr "명령 텍스트"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1643
#: NEEDS WORK
msgid "ID"
msgstr "아이디"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1655
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1763
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 2005
#: NEEDS WORK
msgid "Label"
msgstr "레이블"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1668
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1877
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1886
#: NEEDS WORK
msgid "Placeholder"
msgstr "자리 표시자"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1696
#: NEEDS WORK
msgid "On value"
msgstr "켜짐 값"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1704
#: NEEDS WORK
msgid "Off value"
msgstr "꺼짐 값"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1712
#: NEEDS WORK
msgid "Default on"
msgstr "기본 설정 켜짐"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1722
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1966
#: NEEDS WORK
msgid "Options"
msgstr "옵션"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1729
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1973
#: NEEDS WORK
msgid "Add option"
msgstr "옵션 추가"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1755
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1997
#: NEEDS WORK
msgid "Value"
msgstr "값"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1904
#: NEEDS WORK
msgid "Rows"
msgstr "행"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1913
#: NEEDS WORK
msgid "Minimum"
msgstr "최소"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1926
#: NEEDS WORK
msgid "Maximum"
msgstr "최대"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 1939
#: NEEDS WORK
msgid "Step"
msgstr "단계"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 2105
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 2124
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 329
#: NEEDS WORK
msgid "Format"
msgstr "형식"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 2115
#: NEEDS WORK
msgid "Common: %Y-%m-%d %H:%M:%S, %d/%m/%Y, %H:%M"
msgstr "일반: %Y-%m-%d %H:%M:%S, %d/%m/%Y, %H:%M"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 2126
#: NEEDS WORK
msgid "Hex (#RRGGBB)"
msgstr "16진수 (#RRGGBB)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 2126
#: NEEDS WORK
msgid "RGB (r,g,b)"
msgstr "RGB (r,g,b)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 2511
#: NEEDS WORK
msgid "Search..."
msgstr "검색..."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 2521
#: NEEDS WORK
msgid "Restore hidden commands"
msgstr "숨겨진 명령 복원"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 2541
#: NEEDS WORK
msgid "Send to all terminals"
msgstr "모든 단말기로 전송"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 2634
#: NEEDS WORK
msgid "Add Command"
msgstr "명령 추가"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 705
#: NEEDS WORK
msgid "No open terminals found."
msgstr "열려 있는 터미널이 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 711
#: NEEDS WORK
msgid "Confirm sending of command"
msgstr "명령 전송 확인"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 734
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Select which of the <b>{count}</b> open terminals should receive the command below."
msgstr "아래 명령을 받을 <b>{count}</b>개의 열린 터미널 중 선택하세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 749
#: NEEDS WORK
msgid "Choose the tabs that should run this command:"
msgstr "이 명령을 실행해야 하는 탭을 선택하세요:"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 731
#: NEEDS WORK
msgid "Send Command"
msgstr "명령 전송"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 857
#: NEEDS WORK
msgid "Terminal"
msgstr "터미널"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 2952
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to delete '{name}'?"
msgstr "'{name}'을(를) 정말 삭제하시겠습니까?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 2971
#: NEEDS WORK
msgid "Restore Default?"
msgstr "기본값 복원?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 2972
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "This will restore '{name}' to its original default configuration. Your customizations will be lost."
msgstr "이 작업은 '{name}'을(를) 원래 기본 구성으로 복원합니다. 사용자 정의가 손실됩니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 3007
#: NEEDS WORK
msgid "Hide Command?"
msgstr "명령 숨기기?"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 3008
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Hide '{name}' from the command list? You can restore it later from settings."
msgstr "'{name}'을(를) 명령 목록에서 숨기시겠습니까? 나중에 설정에서 복원할 수 있습니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 3040
#: NEEDS WORK
msgid "Restore Hidden Commands"
msgstr "숨겨진 명령 복원"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 3063
#: NEEDS WORK
msgid "Click on a command to restore it:"
msgstr "명령을 클릭하여 복원하십시오:"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 3102
#: NEEDS WORK
msgid "Restore All"
msgstr "모두 복원"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/command_manager_dialog.py, line: 3141
#: NEEDS WORK
msgid "(Copy)"
msgstr "복사"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1421
#: NEEDS WORK
msgid "Appearance"
msgstr "모양"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1465
#: NEEDS WORK
msgid "Terminal Font"
msgstr "터미널 글꼴"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1033
#: NEEDS WORK
msgid "Line Spacing"
msgstr "줄 간격"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 102
#: NEEDS WORK
msgid "Terminal Transparency"
msgstr "터미널 투명도"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 118
#: NEEDS WORK
msgid "Headerbar Transparency"
msgstr "헤더바 투명도"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1065
#: NEEDS WORK
msgid "Use Bright Colors for Bold Text"
msgstr "굵은 텍스트에 밝은 색상 사용"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 169
#: NEEDS WORK
msgid "Auto-Hide Sessions Panel"
msgstr "세션 패널 자동 숨기기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 170
#: NEEDS WORK
msgid "Hide panel when activating sessions"
msgstr "세션을 활성화할 때 패널 숨기기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 147
#: NEEDS WORK
msgid "Blinking Text"
msgstr "깜박이는 텍스트"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 150
#: NEEDS WORK
msgid "When focused"
msgstr "포커스가 맞춰졌을 때"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 150
#: NEEDS WORK
msgid "Always"
msgstr "항상"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 175
#: NEEDS WORK
msgid "Tab Alignment"
msgstr "탭 정렬"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 178
#: NEEDS WORK
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 178
#: NEEDS WORK
msgid "Center"
msgstr "센터"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 212
#: NEEDS WORK
msgid "Icon Theme"
msgstr "아이콘 테마"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 218
#: NEEDS WORK
msgid "Zashterminal Icons (Bundled)"
msgstr "애쉬 아이콘 (번들)"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 218
#: NEEDS WORK
msgid "System Icons"
msgstr "시스템 아이콘"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 225
#: NEEDS WORK
msgid "When Already Running"
msgstr "이미 실행 중일 때"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 226
#: NEEDS WORK
msgid "Action when the application is launched while already open"
msgstr "이미 열려 있는 상태에서 애플리케이션이 실행될 때의 동작"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 230
#: NEEDS WORK
msgid "Open a new tab"
msgstr "새 탭 열기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 231
#: NEEDS WORK
msgid "Open a new window"
msgstr "새 창 열기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 232
#: NEEDS WORK
msgid "Focus existing window"
msgstr "기존 창 집중"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1137
#: NEEDS WORK
msgid "Cursor Shape"
msgstr "커서 모양"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1141
#: NEEDS WORK
msgid "Block"
msgstr "블록"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1141
#: NEEDS WORK
msgid "I-Beam"
msgstr "I-빔"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1148
#: NEEDS WORK
msgid "Cursor Blinking"
msgstr "커서 깜박임"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1151
#: NEEDS WORK
msgid "Follow System"
msgstr "시스템 따르기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1151
#: NEEDS WORK
msgid "On"
msgstr "켜짐"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1151
#: NEEDS WORK
msgid "Off"
msgstr "끄기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1123
#: NEEDS WORK
msgid "Scrollback Lines"
msgstr "스크롤백 라인"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 246
#: NEEDS WORK
msgid "0 for unlimited"
msgstr "무제한을 위해 0"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 192
#: NEEDS WORK
msgid "Mouse Scroll Sensitivity"
msgstr "마우스 스크롤 감도"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 258
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 274
#: NEEDS WORK
msgid "Lower is slower"
msgstr "낮을수록 느려집니다"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 208
#: NEEDS WORK
msgid "Touchpad Scroll Sensitivity"
msgstr "터치패드 스크롤 감도"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 233
#: NEEDS WORK
msgid "Scroll on Paste"
msgstr "붙여넣기 시 스크롤"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1107
#: NEEDS WORK
msgid "Run Command as a Login Shell"
msgstr "로그인 셸로 명령 실행"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1161
#: NEEDS WORK
msgid "Audible Bell"
msgstr "소리 알림"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 250
#: NEEDS WORK
msgid "Profiles & Data"
msgstr "프로필 및 데이터"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 258
#: NEEDS WORK
msgid "On Startup"
msgstr "시작 시"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 263
#: NEEDS WORK
msgid "Always restore previous session"
msgstr "항상 이전 세션 복원"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 264
#: NEEDS WORK
msgid "Ask to restore previous session"
msgstr "이전 세션 복원을 요청하세요"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 265
#: NEEDS WORK
msgid "Never restore previous session"
msgstr "이전 세션 복원 안 함"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 325
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 390
#: NEEDS WORK
msgid "Create Backup"
msgstr "백업 생성"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 350
#: NEEDS WORK
msgid "Encrypted backup of sessions and settings"
msgstr "세션 및 설정의 암호화된 백업"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 330
#: NEEDS WORK
msgid "Create Backup..."
msgstr "백업 생성..."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 338
#: NEEDS WORK
msgid "Restore from Backup"
msgstr "백업에서 복원"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 341
#: NEEDS WORK
msgid "Restore..."
msgstr "복원..."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 352
#: NEEDS WORK
msgid "Use System Temporary Directory"
msgstr "시스템 임시 디렉터리 사용"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 374
#: NEEDS WORK
msgid "Use /tmp for remote editing files"
msgstr "원격 편집 파일에 /tmp 사용"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 369
#: NEEDS WORK
msgid "Clear Remote Edit Files on Exit"
msgstr "종료 시 원격 편집 파일 지우기"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 392
#: NEEDS WORK
msgid "SSH Connection Persistence"
msgstr "SSH 연결 지속성"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 393
#: NEEDS WORK
msgid "Seconds to keep connections alive (0 to disable)"
msgstr "연결을 유지하는 초 (0은 비활성화)"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1790
#: NEEDS WORK
msgid "Advanced"
msgstr "고급"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1282
#: NEEDS WORK
msgid "Bidirectional Text Support"
msgstr "양방향 텍스트 지원"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 416
#: NEEDS WORK
msgid "For Arabic and Hebrew (affects performance)"
msgstr "아랍어 및 히브리어용 (성능에 영향을 미침)"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 411
#: NEEDS WORK
msgid "Enable Arabic Text Shaping"
msgstr "아랍어 텍스트 형태 지정 활성화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 424
#: NEEDS WORK
msgid "Render ligatures for Arabic script"
msgstr "아랍어 스크립트에 대한 리가처 렌더링"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1295
#: NEEDS WORK
msgid "SIXEL Graphics Support"
msgstr "SIXEL 그래픽스 지원"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 432
#: NEEDS WORK
msgid "Display SIXEL images (experimental)"
msgstr "SIXEL 이미지 표시 (실험적)"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1178
#: NEEDS WORK
msgid "Backspace Key"
msgstr "백스페이스 키"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1183
#: NEEDS WORK
msgid "ASCII BACKSPACE (^H)"
msgstr "ASCII 백스페이스 (^H)"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1184
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1198
#: NEEDS WORK
msgid "ASCII DELETE"
msgstr "ASCII 삭제"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1185
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1199
#: NEEDS WORK
msgid "Escape Sequence"
msgstr "이스케이프 시퀀스"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1193
#: NEEDS WORK
msgid "Delete Key"
msgstr "삭제 키"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 481
#: NEEDS WORK
msgid "Ambiguous-width Characters"
msgstr "모호한 너비 문자"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 485
#: NEEDS WORK
msgid "Narrow (single-cell)"
msgstr "좁은 (단일 셀)"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 485
#: NEEDS WORK
msgid "Wide (double-cell)"
msgstr "넓은 (이중 셀)"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 252
#: NEEDS WORK
msgid "Word Characters"
msgstr "단어 문자"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1076
#: NEEDS WORK
msgid "Save Logs to File"
msgstr "파일에 로그 저장"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1087
#: NEEDS WORK
msgid "Console Log Level"
msgstr "콘솔 로그 수준"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 1838
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 2002
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 2007
#: NEEDS WORK
msgid "Reset All Settings"
msgstr "모든 설정 초기화"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 681
#: NEEDS WORK
msgid "Icon Theme Changed"
msgstr "아이콘 테마 변경됨"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 683
#: NEEDS WORK
msgid "The icon theme change will take effect after restarting the application."
msgstr "아이콘 테마 변경은 애플리케이션을 재시작한 후 적용됩니다."
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 687
#: NEEDS WORK
msgid "Sessions Panel Visibility"
msgstr "세션 패널 가시성"
# 
# File: src/zashterminal/ui/dialogs/preferences_dialog.py, line: 689
#: NEEDS WORK
msgid ""
"The sessions panel visibility change will take effect when you close and reopen the application. "
"You can also toggle the sessions panel manually using Ctrl+Shift+H."
msgstr "세션 패널 가시성 변경은 애플리케이션을 닫았다가 다시 열 때 적용됩니다. 또한 Ctrl+Shift+H를 사용하여 세션 패널을 수동으로 전환할 수 있습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 2003
#: NEEDS WORK
msgid "Are you sure you want to reset all settings to their default values? This action cannot be undone."
msgstr "모든 설정을 기본값으로 재설정하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 2018
#: NEEDS WORK
msgid "Settings Reset"
msgstr "설정 초기화"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 2019
#: NEEDS WORK
msgid ""
"All settings have been reset to their default values. Please restart the application for all "
"changes to take effect."
msgstr "모든 설정이 기본값으로 재설정되었습니다. 모든 변경 사항을 적용하려면 애플리케이션을 다시 시작하십시오."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 2030
#: NEEDS WORK
msgid "Reset Failed"
msgstr "재설정 실패"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 2031
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to reset settings: {}"
msgstr "설정 초기화 실패: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/move_dialogs.py, line: 28
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Move {item_type}"
msgstr "이동 {item_type}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 2183
#: NEEDS WORK
msgid "Select Destination"
msgstr "대상 선택"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs/move_dialogs.py, line: 50
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Choose the folder to move the {item_type} '{name}' to."
msgstr "{item_type} '{name}'을(를) 이동할 폴더를 선택하세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 2190
#: NEEDS WORK
msgid "Destination Folder"
msgstr "대상 폴더"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 2191
#: NEEDS WORK
msgid "Select a folder or 'Root' for the top level"
msgstr "최상위 수준을 위해 폴더 또는 '루트'를 선택하세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 2205
#: NEEDS WORK
msgid "Move"
msgstr "이동"
# 
# File: usr/share/zashterminal/ui/dialogs.py, line: 2265
#: NEEDS WORK
msgid "Move Failed"
msgstr "이동 실패"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 205
#: NEEDS WORK
msgid "Find Files"
msgstr "파일 찾기"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 206
#: NEEDS WORK
msgid "Search for files and directories with various filters"
msgstr "다양한 필터로 파일 및 디렉토리 검색"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 212
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 311
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 324
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 375
#: NEEDS WORK
msgid "File Operations"
msgstr "파일 작업"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 217
#: NEEDS WORK
msgid "Search Path"
msgstr "검색 경로"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 220
#: NEEDS WORK
msgid "Directory to search in"
msgstr "검색할 디렉터리"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 221
#: NEEDS WORK
msgid "Starting directory for the search"
msgstr "검색을 위한 시작 디렉토리"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 227
#: NEEDS WORK
msgid "File Name Pattern"
msgstr "파일 이름 패턴"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 230
#: NEEDS WORK
msgid "e.g., *.txt or report*"
msgstr "*.txt 또는 보고서*"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 231
#: NEEDS WORK
msgid "Pattern to match file names (supports wildcards)"
msgstr "파일 이름과 일치하는 패턴(와일드카드 지원)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 236
#: NEEDS WORK
msgid "Recursive Search"
msgstr "재귀 검색"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 239
#: NEEDS WORK
msgid "Search in subdirectories"
msgstr "하위 디렉터리에서 검색"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 245
#: NEEDS WORK
msgid "File Type"
msgstr "파일 형식"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 249
#: NEEDS WORK
msgid "Any"
msgstr "모든"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 250
#: NEEDS WORK
msgid "Files only"
msgstr "파일만"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 251
#: NEEDS WORK
msgid "Directories only"
msgstr "디렉터리만"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 252
#: NEEDS WORK
msgid "Symbolic links"
msgstr "심볼릭 링크"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 254
#: NEEDS WORK
msgid "Filter by file type"
msgstr "파일 형식으로 필터링"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 259
#: NEEDS WORK
msgid "Size Filter"
msgstr "크기 필터"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 262
#: NEEDS WORK
msgid "e.g., +100M or -1k"
msgstr "예: +100M 또는 -1k"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 263
#: NEEDS WORK
msgid "Filter by size (+100M = larger than 100MB, -1k = smaller than 1KB)"
msgstr "크기별 필터 (+100M = 100MB보다 큼, -1k = 1KB보다 작음)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 268
#: NEEDS WORK
msgid "Modified in Last N"
msgstr "최근 N에서 수정됨"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 271
#: NEEDS WORK
msgid "e.g., 7"
msgstr "예: 7"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 272
#: NEEDS WORK
msgid "Find files modified in the last N time units (leave empty to skip)"
msgstr "마지막 N 시간 단위 내에 수정된 파일 찾기 (건너뛰려면 비워 두세요)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 278
#: NEEDS WORK
msgid "Time Unit"
msgstr "시간 단위"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 282
#: NEEDS WORK
msgid "Minutes"
msgstr "분"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 283
#: NEEDS WORK
msgid "Hours"
msgstr "시간"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 284
#: NEEDS WORK
msgid "Days"
msgstr "일수"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 286
#: NEEDS WORK
msgid "Time unit for the modified filter"
msgstr "수정된 필터의 시간 단위"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 291
#: NEEDS WORK
msgid "Search in File Content"
msgstr "파일 내용 검색"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 294
#: NEEDS WORK
msgid "Text to search for inside files"
msgstr "파일 내에서 검색할 텍스트"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 295
#: NEEDS WORK
msgid "Use grep to search within file contents"
msgstr "파일 내용에서 검색하려면 grep을 사용하세요."
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 303
#: NEEDS WORK
msgid "List Files"
msgstr "파일 목록"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 304
#: NEEDS WORK
msgid "List directory contents with details"
msgstr "상세 정보와 함께 디렉토리 내용 나열"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 317
#: NEEDS WORK
msgid "Compress"
msgstr "압축"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 318
#: NEEDS WORK
msgid "Create compressed archives from files and folders"
msgstr "파일 및 폴더에서 압축된 아카이브 만들기"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 333
#: NEEDS WORK
msgid "tar.xz (xz)"
msgstr "tar.xz (xz)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 334
#: NEEDS WORK
msgid "tar.gz (gzip)"
msgstr "tar.gz (gzip)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 335
#: NEEDS WORK
msgid "tar.bz2 (bzip2)"
msgstr "tar.bz2 (bzip2)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 336
#: NEEDS WORK
msgid "tar.zst (zstd)"
msgstr "tar.zst (zstd)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 337
#: NEEDS WORK
msgid "tar.lzma (lzma)"
msgstr "tar.lzma (lzma)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 338
#: NEEDS WORK
msgid "tar (no compression)"
msgstr "tar (압축 없음)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 339
#: NEEDS WORK
msgid "zip"
msgstr "압축"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 341
#: NEEDS WORK
msgid "Archive format to use"
msgstr "사용할 아카이브 형식"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 346
#: NEEDS WORK
msgid "Files/Folders"
msgstr "파일/폴더"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 349
#: NEEDS WORK
msgid "file1 file2 folder/"
msgstr "파일1 파일2 폴더/"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 350
#: NEEDS WORK
msgid "Files and folders to compress"
msgstr "압축할 파일 및 폴더"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 356
#: NEEDS WORK
msgid "Archive Name"
msgstr "아카이브 이름"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 359
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 383
#: NEEDS WORK
msgid "archive.tar.xz"
msgstr "archive.tar.xz"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 360
#: NEEDS WORK
msgid "Name of the archive file to create"
msgstr "생성할 아카이브 파일의 이름"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 368
#: NEEDS WORK
msgid "Extract"
msgstr "추출"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 369
#: NEEDS WORK
msgid "Extract files from compressed archives"
msgstr "압축된 아카이브에서 파일 추출"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 380
#: NEEDS WORK
msgid "Archive File"
msgstr "아카이브 파일"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 384
#: NEEDS WORK
msgid "Archive file to extract"
msgstr "추출할 아카이브 파일"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 390
#: NEEDS WORK
msgid "Destination"
msgstr "대상"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 393
#: NEEDS WORK
msgid "Leave empty for current directory"
msgstr "현재 디렉토리에 대해 비워 두십시오."
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 394
#: NEEDS WORK
msgid "Destination directory (optional)"
msgstr "대상 디렉터리 (선택 사항)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 402
#: NEEDS WORK
msgid "Systemctl"
msgstr "시스템ctl"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 403
#: NEEDS WORK
msgid "Manage system services with systemctl"
msgstr "systemctl로 시스템 서비스를 관리하다"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 409
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 463
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 543
#: NEEDS WORK
msgid "System"
msgstr "시스템"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 414
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 548
#: NEEDS WORK
msgid "Action"
msgstr "작업"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 418
#: NEEDS WORK
msgid "Status"
msgstr "상태"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 420
#: NEEDS WORK
msgid "Stop"
msgstr "중지"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 421
#: NEEDS WORK
msgid "Restart"
msgstr "재시작"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 422
#: NEEDS WORK
msgid "Enable"
msgstr "활성화"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 423
#: NEEDS WORK
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 424
#: NEEDS WORK
msgid "Is Active"
msgstr "활성화됨"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 425
#: NEEDS WORK
msgid "Is Enabled"
msgstr "사용 가능"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 426
#: NEEDS WORK
msgid "List Services"
msgstr "서비스 목록"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 427
#: NEEDS WORK
msgid "List Running"
msgstr "실행 중인 목록"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 428
#: NEEDS WORK
msgid "List Failed"
msgstr "목록 실패"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 430
#: NEEDS WORK
msgid "Action to perform on the service"
msgstr "서비스에서 수행할 작업"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 435
#: NEEDS WORK
msgid "Service Name"
msgstr "서비스 이름"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 438
#: NEEDS WORK
msgid "e.g., nginx, sshd, docker"
msgstr "nginx, sshd, docker"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 439
#: NEEDS WORK
msgid "Name of the service (leave empty for list actions)"
msgstr "서비스 이름 (목록 작업의 경우 비워 두세요)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 444
#: NEEDS WORK
msgid "User Scope"
msgstr "사용자 범위"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 447
#: NEEDS WORK
msgid "Operate on user services (--user flag)"
msgstr "사용자 서비스 작업 (--user 플래그)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 456
#: NEEDS WORK
msgid "Journalctl"
msgstr "저널ctl"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 457
#: NEEDS WORK
msgid "View system logs with journalctl"
msgstr "journalctl로 시스템 로그 보기"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 468
#: NEEDS WORK
msgid "Unit/Service"
msgstr "단위/서비스"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 471
#: NEEDS WORK
msgid "e.g., nginx, sshd (optional)"
msgstr "키"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 472
#: NEEDS WORK
msgid "Filter logs by service unit name"
msgstr "서비스 단위 이름으로 로그 필터링"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 477
#: NEEDS WORK
msgid "Follow (live)"
msgstr "팔로우 (실시간)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 480
#: NEEDS WORK
msgid "Follow new log entries in real-time"
msgstr "실시간으로 새로운 로그 항목을 따르십시오."
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 486
#: NEEDS WORK
msgid "Number of Lines"
msgstr "라인 수"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 489
#: NEEDS WORK
msgid "e.g., 100 (empty for all)"
msgstr "e.g., 100 (모두 비움)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 490
#: NEEDS WORK
msgid "Show last N lines (leave empty for all)"
msgstr "마지막 N줄 표시 (모두 표시하려면 비워두세요)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 496
#: NEEDS WORK
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 500
#: NEEDS WORK
msgid "All"
msgstr "모두"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 501
#: NEEDS WORK
msgid "Emergency (0)"
msgstr "비상 (0)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 502
#: NEEDS WORK
msgid "Alert (1)"
msgstr "알림 (1)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 503
#: NEEDS WORK
msgid "Critical (2)"
msgstr "중요 (2)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 504
#: NEEDS WORK
msgid "Error (3)"
msgstr "오류 (3)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 505
#: NEEDS WORK
msgid "Warning (4)"
msgstr "경고 (4)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 506
#: NEEDS WORK
msgid "Notice (5)"
msgstr "알림 (5)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 507
#: NEEDS WORK
msgid "Info (6)"
msgstr "정보 (6)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 508
#: NEEDS WORK
msgid "Debug (7)"
msgstr "디버그 (7)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 510
#: NEEDS WORK
msgid "Filter by log priority level"
msgstr "로그 우선 순위 수준으로 필터링"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 515
#: NEEDS WORK
msgid "Since"
msgstr "이후"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 519
#: NEEDS WORK
msgid "All time"
msgstr "모든 시간"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 521
#: NEEDS WORK
msgid "Since Yesterday"
msgstr "어제부터"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 522
#: NEEDS WORK
msgid "Last Hour"
msgstr "마지막 시간"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 523
#: NEEDS WORK
msgid "Last 24 Hours"
msgstr "지난 24시간"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 525
#: NEEDS WORK
msgid "Current Boot"
msgstr "현재 부팅"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 526
#: NEEDS WORK
msgid "Previous Boot"
msgstr "이전 부팅"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 528
#: NEEDS WORK
msgid "Filter logs by time period"
msgstr "시간 범위로 로그 필터링"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 536
#: NEEDS WORK
msgid "Pacman"
msgstr "팩맨"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 537
#: NEEDS WORK
msgid "Arch Linux package manager operations"
msgstr "Arch Linux 패키지 관리자 작업"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 552
#: NEEDS WORK
msgid "Install"
msgstr "설치"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 554
#: NEEDS WORK
msgid "Remove with Dependencies"
msgstr "종속 항목과 함께 제거"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 555
#: NEEDS WORK
msgid "Remove All (configs too)"
msgstr "모두 제거 (설정도 포함)"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 556
#: NEEDS WORK
msgid "Search"
msgstr "검색"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 557
#: NEEDS WORK
msgid "Package Info"
msgstr "패키지 정보"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 558
#: NEEDS WORK
msgid "Local Package Info"
msgstr "로컬 패키지 정보"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 559
#: NEEDS WORK
msgid "List Package Files"
msgstr "패키지 파일 목록"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 560
#: NEEDS WORK
msgid "System Update"
msgstr "시스템 업데이트"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 561
#: NEEDS WORK
msgid "Force Refresh & Update"
msgstr "강제 새로 고침 및 업데이트"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 562
#: NEEDS WORK
msgid "Clean Cache"
msgstr "캐시 정리"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 563
#: NEEDS WORK
msgid "Clean All Cache"
msgstr "모든 캐시 지우기"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 564
#: NEEDS WORK
msgid "List Installed"
msgstr "설치된 목록"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 565
#: NEEDS WORK
msgid "List Explicitly Installed"
msgstr "명시적으로 설치된 목록"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 566
#: NEEDS WORK
msgid "List Orphans"
msgstr "고아 목록"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 568
#: NEEDS WORK
msgid "Package manager action to perform"
msgstr "패키지 관리자 작업 수행"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 573
#: NEEDS WORK
msgid "Package Name"
msgstr "패키지 이름"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 576
#: NEEDS WORK
msgid "e.g., firefox, vim (optional for updates)"
msgstr "키 (예: 파이어폭스, vim (업데이트에 대한 선택 사항))"
# 
# File: src/zashterminal/data/command_manager_models.py, line: 577
#: NEEDS WORK
msgid "Package name for install/remove/search actions"
msgstr "설치/제거/검색 작업을 위한 패키지 이름"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/storage.py, line: 125
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "File path validation failed: {}"
msgstr "파일 경로 유효성 검사 실패: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/storage.py, line: 134
#: NEEDS WORK
msgid "File too large (>50MB)"
msgstr "파일이 너무 큽니다 (>50MB)"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/storage.py, line: 148
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Invalid JSON: {}"
msgstr "유효하지 않은 JSON: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/storage.py, line: 151
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Encoding error: {}"
msgstr "인코딩 오류: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/storage.py, line: 155
#: NEEDS WORK
msgid "Root data is not a dictionary"
msgstr "루트 데이터는 사전이 아닙니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/storage.py, line: 198
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Load failed: {}"
msgstr "로드 실패: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/storage.py, line: 395
#: NEEDS WORK
msgid "Data validation failed"
msgstr "데이터 유효성 검사 실패"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/storage.py, line: 410
#: NEEDS WORK
msgid "Temporary file was not written correctly"
msgstr "임시 파일이 올바르게 작성되지 않았습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/storage.py, line: 427
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "File write failed: {}"
msgstr "파일 쓰기 실패: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/storage.py, line: 439
#: NEEDS WORK
msgid "Save verification failed"
msgstr "저장 검증 실패"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/storage.py, line: 463
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Save failed: {}"
msgstr "저장 실패: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/tree.py, line: 298
# File: usr/share/zashterminal/sessions/tree.py, line: 302
#: NEEDS WORK
msgid "Move Error"
msgstr "이동 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/tree.py, line: 618
# File: usr/share/zashterminal/sessions/tree.py, line: 623
#: NEEDS WORK
msgid "Paste Error"
msgstr "붙여넣기 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/validation.py, line: 18
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Session validation failed: {}"
msgstr "세션 유효성 검사 실패: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/validation.py, line: 31
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "A session with the name '{name}' already exists in this folder."
msgstr "이 폴더에 '{name}'이라는 이름의 세션이 이미 존재합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/validation.py, line: 45
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "The target folder '{folder}' does not exist."
msgstr "대상 폴더 '{folder}'가 존재하지 않습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/validation.py, line: 61
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Folder validation failed: {}"
msgstr "폴더 유효성 검사 실패: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/validation.py, line: 69
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "A folder with the path '{path}' already exists."
msgstr "'{path}' 경로에 이미 폴더가 존재합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/validation.py, line: 84
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "The parent folder '{folder}' does not exist."
msgstr "부모 폴더 '{folder}'가 존재하지 않습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 51
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to save {item_type} data."
msgstr "{item_type} 데이터를 저장하지 못했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 59
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{item_type} '{name}' added successfully."
msgstr "{item_type} '{name}'이(가) 성공적으로 추가되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 62
#: NEEDS WORK
msgid "Item at position is not a session."
msgstr "위치의 항목은 세션이 아닙니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 74
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to save updated session data."
msgstr "업데이트된 세션 데이터를 저장하지 못했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 79
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Session '{name}' updated successfully."
msgstr "세션 '{name}'이(가) 성공적으로 업데이트되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 90
#: NEEDS WORK
msgid "Session not found."
msgstr "세션을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 96
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to save after session removal."
msgstr "세션 제거 후 저장 실패."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 102
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Session '{name}' removed successfully."
msgstr "세션 '{name}'이(가) 성공적으로 제거되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 131
#: NEEDS WORK
msgid "Item at position is not a folder."
msgstr "위치의 항목은 폴더가 아닙니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 144
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to save updated folder data."
msgstr "업데이트된 폴더 데이터를 저장하지 못했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 149
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Folder '{name}' updated successfully."
msgstr "폴더 '{name}'이(가) 성공적으로 업데이트되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 161
#: NEEDS WORK
msgid "Cannot remove a non-empty folder."
msgstr "비어 있지 않은 폴더를 제거할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 168
#: NEEDS WORK
msgid "Folder not found."
msgstr "폴더를 찾을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 172
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to save after folder removal."
msgstr "폴더 제거 후 저장 실패."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 177
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Folder '{name}' removed successfully."
msgstr "폴더 '{name}'가 성공적으로 제거되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 190
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to save after moving session."
msgstr "세션 이동 후 저장 실패."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 195
#: NEEDS WORK
msgid "Session moved successfully."
msgstr "세션이 성공적으로 이동되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 209
#: NEEDS WORK
msgid "Cannot move a folder into itself."
msgstr "폴더를 자기 자신으로 이동할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 285
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "SSH config file not found at {path}"
msgstr "{path}에 SSH 구성 파일이 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 295
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to parse SSH config: {error}"
msgstr "SSH 구성 구문 분석 실패: {error}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 300
#: NEEDS WORK
msgid "No host entries found in SSH config."
msgstr "SSH 구성에서 호스트 항목을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 312
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Skipped host '{alias}': missing hostname."
msgstr "호스트 '{alias}'를 건너뛰었습니다: 호스트 이름이 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 360
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to import host '{alias}'."
msgstr "호스트 '{alias}'를 가져오는 데 실패했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 365
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "No sessions were imported from {path}."
msgstr "{path}에서 세션이 가져와지지 않았습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 371
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Imported {count} session(s) from {path}."
msgstr "{path}에서 {count}개의 세션을 가져왔습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/operations.py, line: 260
#: NEEDS WORK
msgid "Unsupported item type for paste operation."
msgstr "붙여넣기 작업을 위한 지원되지 않는 항목 유형입니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 174
#: NEEDS WORK
msgid "Port must be a valid number between 1 and 65535"
msgstr "포트는 1과 65535 사이의 유효한 숫자여야 합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 339
#: NEEDS WORK
msgid "Invalid port forwarding entry."
msgstr "잘못된 포트 포워딩 항목."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 349
#: NEEDS WORK
msgid "Port forwarding entries must use numeric ports."
msgstr "포트 포워딩 항목은 숫자 포트를 사용해야 합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 198
#: NEEDS WORK
msgid "Session name is required."
msgstr "세션 이름이 필요합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 201
#: NEEDS WORK
msgid "Host is required for SSH sessions."
msgstr "SSH 세션에 호스트가 필요합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 203
#: NEEDS WORK
msgid "Port must be between 1 and 65535."
msgstr "포트는 1과 65535 사이여야 합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 389
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Port forward '{name}' has an invalid local port (must be between 1025 and 65535)."
msgstr "포트 포워드 '{name}'의 로컬 포트가 유효하지 않습니다(1025와 65535 사이여야 함)."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 394
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Port forward '{name}' has an invalid remote port."
msgstr "'{name}'의 포트 포워딩에 잘못된 원격 포트가 있습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 386
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 419
#: NEEDS WORK
msgid "Unnamed Session"
msgstr "이름 없는 세션"
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 346
#: NEEDS WORK
msgid "Folder name is required."
msgstr "폴더 이름이 필요합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 352
#: NEEDS WORK
msgid "Folder path is not consistent with its parent path."
msgstr "폴더 경로가 상위 경로와 일치하지 않습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 727
# File: usr/share/zashterminal/sessions/models.py, line: 752
#: NEEDS WORK
msgid "Unnamed Folder"
msgstr "이름 없는 폴더"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 638
#: NEEDS WORK
msgid "Download"
msgstr "다운로드"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 861
#: NEEDS WORK
msgid "Upload"
msgstr "업로드"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_dialog.py, line: 195
#: NEEDS WORK
msgid "Queued"
msgstr "대기 중"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_dialog.py, line: 207
#: NEEDS WORK
msgid "Done"
msgstr "완료"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/transfer_dialog.py, line: 127
#: NEEDS WORK
msgid "Failed"
msgstr "실패"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/transfer_dialog.py, line: 126
#: NEEDS WORK
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/transfer_dialog.py, line: 131
#: NEEDS WORK
msgid "Cancelled"
msgstr "취소됨"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_dialog.py, line: 266
#: NEEDS WORK
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_dialog.py, line: 268
#: NEEDS WORK
msgid "Uploading"
msgstr "업로드 중"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_dialog.py, line: 332
#: NEEDS WORK
msgid "Transfers"
msgstr "전송"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_dialog.py, line: 411
#: NEEDS WORK
msgid "Clear history"
msgstr "기록 지우기"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_dialog.py, line: 420
#: NEEDS WORK
msgid "Cancel all"
msgstr "모두 취소"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/transfer_dialog.py, line: 257
#: NEEDS WORK
msgid "No Transfers"
msgstr "전송 없음"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_dialog.py, line: 458
#: NEEDS WORK
msgid "Upload or download files to see them here"
msgstr "여기에서 파일을 업로드하거나 다운로드하여 확인하세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/transfer_dialog.py, line: 340
#: NEEDS WORK
msgid "Clear Transfer History?"
msgstr "전송 기록 지우기?"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_dialog.py, line: 579
#: NEEDS WORK
msgid "This will remove all completed, failed, and cancelled transfers."
msgstr "이 작업은 완료된, 실패한 및 취소된 모든 전송을 제거합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 274
#: NEEDS WORK
msgid "Name cannot be empty."
msgstr "이름은 비워둘 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 221
#: NEEDS WORK
msgid "rsync is not installed on the remote host. Install the rsync package or use SFTP for transfers."
msgstr "원격 호스트에 rsync가 설치되어 있지 않습니다. rsync 패키지를 설치하거나 전송을 위해 SFTP를 사용하십시오."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 182
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 608
#: NEEDS WORK
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 188
#: NEEDS WORK
msgid "Show hidden files"
msgstr "숨김 파일 표시"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 577
#: NEEDS WORK
msgid "Filter files..."
msgstr "파일 필터링..."
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 653
#: NEEDS WORK
msgid "Start Recursive Search"
msgstr "재귀 검색 시작"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 675
#: NEEDS WORK
msgid "Cancel Search"
msgstr "검색 취소"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 689
#: NEEDS WORK
msgid "Search in subfolders"
msgstr "하위 폴더에서 검색"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 695
#: NEEDS WORK
msgid "Recursive"
msgstr "재귀적"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 203
#: NEEDS WORK
msgid "Transfer History"
msgstr "전송 기록"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 720
#: NEEDS WORK
msgid "Send Files"
msgstr "파일 전송"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 949
#: NEEDS WORK
msgid "Search cancelled"
msgstr "검색 취소됨"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 665
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1266
#: NEEDS WORK
msgid "Searching..."
msgstr "검색 중..."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 775
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Showing first {count} results. Refine your search to narrow the list."
msgstr "첫 번째 {count} 결과를 표시합니다. 목록을 좁히려면 검색을 세분화하세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 375
#: NEEDS WORK
msgid "Size"
msgstr "크기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 380
#: NEEDS WORK
msgid "Date Modified"
msgstr "수정 날짜"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 388
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 641
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 700
#: NEEDS WORK
msgid "Permissions"
msgstr "권한"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 396
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 709
#: NEEDS WORK
msgid "Owner"
msgstr "소유자"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 404
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 723
#: NEEDS WORK
msgid "Group"
msgstr "그룹"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 532
#: NEEDS WORK
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1709
#: NEEDS WORK
msgid "Connection lost. Please check your network connection."
msgstr "연결이 끊어졌습니다. 네트워크 연결을 확인하십시오."
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1848
#: NEEDS WORK
msgid "Type and press Enter..."
msgstr "입력하고 Enter 키를 누르세요..."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1551
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1740
#: NEEDS WORK
msgid "Create Folder"
msgstr "폴더 만들기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1552
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1757
#: NEEDS WORK
msgid "Create File"
msgstr "파일 생성"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 630
#: NEEDS WORK
msgid "Open/Edit"
msgstr "열기/편집"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 631
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1051
#: NEEDS WORK
msgid "Open With..."
msgstr "열기..."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1683
#: NEEDS WORK
msgid "Cut"
msgstr "자르기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1737
#: NEEDS WORK
msgid "Create folder command sent to terminal"
msgstr "터미널에 전송된 폴더 생성 명령"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1741
#: NEEDS WORK
msgid "Enter a name for the new folder:"
msgstr "새 폴더의 이름을 입력하세요:"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1754
#: NEEDS WORK
msgid "Create file command sent to terminal"
msgstr "터미널에 전송된 파일 생성 명령"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1758
#: NEEDS WORK
msgid "Enter a name for the new file:"
msgstr "새 파일의 이름을 입력하세요:"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1759
#: NEEDS WORK
msgid "New File"
msgstr "새 파일"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1767
#: NEEDS WORK
msgid "No items selected to copy."
msgstr "복사할 항목이 선택되지 않았습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1781
#: NEEDS WORK
msgid "Items copied to clipboard."
msgstr "클립보드에 복사된 항목."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1786
#: NEEDS WORK
msgid "No items selected to cut."
msgstr "잘라낼 항목이 선택되지 않았습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1800
#: NEEDS WORK
msgid "Items marked for move."
msgstr "이동을 위해 표시된 항목."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1804
#: NEEDS WORK
msgid "Nothing to paste."
msgstr "붙여넣을 내용이 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1815
#: NEEDS WORK
msgid "Items are already in this location."
msgstr "이 항목은 이미 이 위치에 있습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1819
#: NEEDS WORK
msgid "Move command sent to terminal"
msgstr "터미널로 전송된 이동 명령"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1824
#: NEEDS WORK
msgid "Copy command sent to terminal"
msgstr "터미널에 복사 명령이 전송되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 672
#: NEEDS WORK
msgid "Delete File"
msgstr "파일 삭제"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 674
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to permanently delete '{name}'?\n"
"\n"
"This action cannot be undone."
msgstr ""
"'{name}'을(를) 영구적으로 삭제하시겠습니까?\n"
"\n"
"이 작업은 실행 취소할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1144
#: NEEDS WORK
msgid "Delete Multiple Items"
msgstr "여러 항목 삭제"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1146
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to permanently delete these {count} items?\n"
"\n"
"This action cannot be undone."
msgstr ""
"이 {count} 항목을 영구적으로 삭제하시겠습니까?\n"
"\n"
"이 작업은 실행 취소할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 691
#: NEEDS WORK
msgid "Delete command sent to terminal"
msgstr "터미널에 삭제 명령이 전송되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1173
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Set Permissions for {count} Items"
msgstr "{count} 항목에 대한 권한 설정"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1175
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Permissions for {name}"
msgstr "{name}에 대한 권한"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1179
#: NEEDS WORK
msgid "Set new file permissions."
msgstr "새 파일 권한 설정."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 701
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Set file permissions for: {name}\n"
"Current: {perms}"
msgstr ""
"파일 권한 설정: {name}  \n"
"현재: {perms}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 712
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 726
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 740
#: NEEDS WORK
msgid "Read"
msgstr "읽기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 713
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 727
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 741
#: NEEDS WORK
msgid "Write"
msgstr "작성하다"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 737
#: NEEDS WORK
msgid "Others"
msgstr "기타"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 772
#: NEEDS WORK
msgid "Apply"
msgstr "적용"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 785
#: NEEDS WORK
msgid "Chmod command sent to terminal"
msgstr "터미널에 전송된 Chmod 명령"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1308
#: NEEDS WORK
msgid "Select Destination Folder"
msgstr "대상 폴더 선택"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1310
#: NEEDS WORK
msgid "Download Here"
msgstr "여기에서 다운로드"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 2608
#: NEEDS WORK
msgid "Download Error"
msgstr "다운로드 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 855
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 889
#: NEEDS WORK
msgid "Error"
msgstr "오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 859
#: NEEDS WORK
msgid "Upload File(s) to This Folder"
msgstr "이 폴더에 파일 업로드"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 2692
#: NEEDS WORK
msgid "Upload Error"
msgstr "업로드 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1430
#: NEEDS WORK
msgid "Confirm Upload"
msgstr "업로드 확인"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1432
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"You are about to upload {count} item(s) to:\n"
"<b>{dest}</b>\n"
"\n"
"Do you want to proceed?"
msgstr ""
"{count} 항목을 <b>{dest}</b>에 업로드하려고 합니다.\n"
"\n"
"계속하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1382
#: NEEDS WORK
msgid "File Has Changed on Server"
msgstr "서버의 파일이 변경되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1384
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"The file '{filename}' has been modified on the server since you last opened it. Your local changes "
"will be lost if you download the new version."
msgstr "파일 '{filename}'은(는) 마지막으로 열었던 이후 서버에서 수정되었습니다. 새 버전을 다운로드하면 로컬 변경 사항이 손실됩니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1389
#: NEEDS WORK
msgid "Open Local Version"
msgstr "로컬 버전 열기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1390
#: NEEDS WORK
msgid "Download New Version"
msgstr "새 버전 다운로드"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/remotefile.py, line: 41
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1255
#: NEEDS WORK
msgid "Could not get remote file details."
msgstr "원격 파일 세부정보를 가져올 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1763
#: NEEDS WORK
msgid "Permission Denied"
msgstr "권한 거부"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1040
#: NEEDS WORK
msgid "Transfer cancelled."
msgstr "전송이 취소되었습니다."
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 3088
#: NEEDS WORK
msgid "Insufficient Disk Space"
msgstr "디스크 공간 부족"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 3090
#: NEEDS WORK
msgid "There is not enough free space at the destination to complete this transfer."
msgstr "대상에 이 전송을 완료할 수 있는 충분한 여유 공간이 없습니다."
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 3096
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Required space: <b>{required}</b>\n"
"Available space: <b>{available}</b>\n"
"Destination: <b>{path}</b>"
msgstr ""
"필요한 공간: <b>{required}</b>  \n"
"사용 가능한 공간: <b>{available}</b>  \n"
"대상: <b>{path}</b>"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1783
#: NEEDS WORK
msgid "Transfer Failed: Permission Denied"
msgstr "전송 실패: 권한 거부"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1785
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not complete the transfer of '{filename}'."
msgstr "'{filename}' 전송을 완료할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1790
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Please check if you have the necessary write permissions in the destination directory:\n"
"\n"
"<b>{path}</b>"
msgstr ""
"대상 디렉토리에 필요한 쓰기 권한이 있는지 확인하십시오:\n"
"\n"
"<b>{path}</b>"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1092
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to open file."
msgstr "파일을 열지 못했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1167
#: NEEDS WORK
msgid "File is open. Saving it will upload changes back to the server."
msgstr "파일이 열려 있습니다. 저장하면 변경 사항이 서버에 업로드됩니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1501
#: NEEDS WORK
msgid "Upload failed: Could not verify remote file."
msgstr "업로드 실패: 원격 파일을 확인할 수 없습니다."
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/remotefile.py, line: 129
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1519
#: NEEDS WORK
msgid "File Conflict"
msgstr "파일 충돌"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/remotefile.py, line: 131
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1521
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"The file '{filename}' has been modified on the server since you started editing it. How would you "
"like to proceed?"
msgstr "파일 '{filename}'이(가) 편집을 시작한 이후 서버에서 수정되었습니다. 어떻게 진행하시겠습니까?"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/remotefile.py, line: 135
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1525
#: NEEDS WORK
msgid "Cancel Upload"
msgstr "업로드 취소"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/remotefile.py, line: 136
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1526
#: NEEDS WORK
msgid "Overwrite Server File"
msgstr "서버 파일 덮어쓰기"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/remotefile.py, line: 137
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1527
#: NEEDS WORK
msgid "Save as New File"
msgstr "새 파일로 저장"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/remotefile.py, line: 158
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1545
#: NEEDS WORK
msgid "Save As"
msgstr "다른 이름으로 저장"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/sessions/remotefile.py, line: 159
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1546
#: NEEDS WORK
msgid "Enter a new name for the file on the server:"
msgstr "서버에 파일의 새 이름을 입력하세요:"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1204
#: NEEDS WORK
msgid "Upload Complete"
msgstr "업로드 완료"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1206
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "'{filename}' has been saved to the server."
msgstr "'{filename}'이(가) 서버에 저장되었습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1211
#: NEEDS WORK
msgid "Upload Failed"
msgstr "업로드 실패"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1213
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not save '{filename}' to the server: {error}"
msgstr "'{filename}'을(를) 서버에 저장할 수 없습니다: {error}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1251
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Enter a new name for '{name}'"
msgstr "'{name}'에 대한 새 이름을 입력하세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/manager.py, line: 1274
#: NEEDS WORK
msgid "Rename command sent to terminal"
msgstr "터미널에 전송된 이름 바꾸기 명령"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/operations.py, line: 113
#: NEEDS WORK
msgid "No session context for file operation."
msgstr "파일 작업을 위한 세션 컨텍스트가 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/operations.py, line: 143
#: NEEDS WORK
msgid "Unsupported session type for command execution."
msgstr "명령 실행을 위한 지원되지 않는 세션 유형입니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/operations.py, line: 183
#: NEEDS WORK
msgid "Permission Denied: Check write permissions on the destination."
msgstr "권한 거부: 대상에 대한 쓰기 권한을 확인하십시오."
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/operations.py, line: 187
#: NEEDS WORK
msgid "An unknown transfer error occurred."
msgstr "알 수 없는 전송 오류가 발생했습니다."
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_manager.py, line: 303
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Transferring {filename}"
msgstr "전송 중 {filename}"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_manager.py, line: 312
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_manager.py, line: 393
#: NEEDS WORK
msgid "Starting..."
msgstr "시작 중..."
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_manager.py, line: 337
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_manager.py, line: 408
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{time} left"
msgstr "{time} 남음"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_manager.py, line: 346
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_manager.py, line: 415
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{time} elapsed"
msgstr "{time} 경과"
# 
# File: src/zashterminal/filemanager/transfer_manager.py, line: 388
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Transferring {count} files"
msgstr "{count}개의 파일 전송 중"
# 
# File: usr/share/zashterminal/filemanager/transfer_manager.py, line: 273
#: NEEDS WORK
msgid "Cancel All Transfers"
msgstr "모든 전송 취소"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 424
#: NEEDS WORK
msgid "Data Loading Error"
msgstr "데이터 로딩 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 425
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to load saved sessions and folders. Starting with empty configuration."
msgstr "저장된 세션과 폴더를 로드하지 못했습니다. 빈 구성으로 시작합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 530
#: NEEDS WORK
msgid "Enable the AI assistant in Preferences > Terminal > AI Assistant."
msgstr "환경설정 > 터미널 > AI 어시스턴트에서 AI 어시스턴트를 활성화합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 547
#: NEEDS WORK
msgid "Model"
msgstr "모델"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 548
#: NEEDS WORK
msgid "API key"
msgstr "API 키"
# 
# File: src/zashterminal/window.py, line: 817
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Configure {items} in AI Assistant settings."
msgstr "AI 어시스턴트 설정에서 {items} 구성."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 680
#: NEEDS WORK
msgid "Here is what I found."
msgstr "여기 내가 찾은 것입니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 697
#: NEEDS WORK
msgid "Response"
msgstr "응답"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 781
#: NEEDS WORK
msgid "Run"
msgstr "실행"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 992
#: NEEDS WORK
msgid "Command is empty, nothing to run."
msgstr "명령이 비어 있습니다. 실행할 것이 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 998
#: NEEDS WORK
msgid "Command sent to the terminal."
msgstr "터미널에 전송된 명령."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1004
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to execute the command."
msgstr "명령을 실행하지 못했습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 551
#: NEEDS WORK
msgid "Session Validation Error"
msgstr "세션 유효성 검사 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 550
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Session validation failed:\n"
"{errors}"
msgstr ""
"세션 유효성 검사 실패:  \n"
"{errors}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 958
#: NEEDS WORK
msgid "Cannot detach the last tab."
msgstr "마지막 탭을 분리할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 712
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Terminal {id}"
msgstr "터미널 {id}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 809
#: NEEDS WORK
msgid "Remember my choice"
msgstr "내 선택 기억하기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 823
#: NEEDS WORK
msgid "No tabs were selected to receive the command."
msgstr "선택된 탭이 없어 명령을 받을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 652
#: NEEDS WORK
msgid "No active terminal to search in."
msgstr "활성 터미널이 없어 검색할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 687
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 734
#: NEEDS WORK
msgid "Invalid search pattern."
msgstr "유효하지 않은 검색 패턴."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 762
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 795
#: NEEDS WORK
msgid "No more matches found."
msgstr "더 이상 일치하는 항목이 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 145
#: NEEDS WORK
msgid "Initialization Error"
msgstr "초기화 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 146
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to initialize terminal: {error}"
msgstr "터미널 초기화 실패: {error}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1080
#: NEEDS WORK
msgid "Save Current Session?"
msgstr "현재 세션 저장?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1082
#: NEEDS WORK
msgid "Do you want to restore these tabs the next time you open Zashterminal?"
msgstr "Zashterminal을 다음에 열 때 이러한 탭을 복원하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1086
#: NEEDS WORK
msgid "Don't Save"
msgstr "저장하지 않기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1088
#: NEEDS WORK
msgid "Save and Close"
msgstr "저장 및 닫기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 528
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 533
#: NEEDS WORK
msgid "Close Window"
msgstr "창 닫기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 463
#: NEEDS WORK
msgid "This window has active SSH connections. Closing will disconnect them. Are you sure?"
msgstr "이 창에는 활성 SSH 연결이 있습니다. 닫으면 연결이 끊어집니다. 정말로 괜찮습니까?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 553
#: NEEDS WORK
msgid "Invalid SSH Target"
msgstr "유효하지 않은 SSH 대상"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 554
#: NEEDS WORK
msgid "Could not parse the provided SSH connection string."
msgstr "제공된 SSH 연결 문자열을 구문 분석할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 612
#: NEEDS WORK
msgid "Remove this temporary file"
msgstr "이 임시 파일을 삭제하십시오."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 627
#: NEEDS WORK
msgid "No temporary files found."
msgstr "임시 파일이 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 630
#: NEEDS WORK
msgid "Clear All Temporary Files"
msgstr "모든 임시 파일 지우기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 652
#: NEEDS WORK
msgid "Clear All Temporary Files?"
msgstr "모든 임시 파일 삭제하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 654
#: NEEDS WORK
msgid ""
"This will remove all locally downloaded files for remote editing. Any unsaved changes in your "
"editor will be lost. This action cannot be undone."
msgstr "이 작업은 원격 편집을 위해 로컬에서 다운로드한 모든 파일을 제거합니다. 편집기에서 저장되지 않은 모든 변경 사항은 손실됩니다. 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 660
#: NEEDS WORK
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1193
#: NEEDS WORK
msgid "No active terminal to send command to."
msgstr "활성 터미널이 없어 명령을 보낼 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 333
#: NEEDS WORK
msgid "Preferences Error"
msgstr "환경 설정 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 332
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 333
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to open preferences: {}"
msgstr "환경 설정을 열지 못했습니다: {}"
# 
# #-#-#-#-#  zashterminal.pot (zashterminal)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/zashterminal/__init__.py, line: 62
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 350
#: NEEDS WORK
msgid "A modern terminal emulator with session management"
msgstr "세션 관리 기능이 있는 현대적인 터미널 에뮬레이터"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 356
#: NEEDS WORK
msgid "Save Backup As..."
msgstr "백업으로 저장..."
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 368
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 379
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 392
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 396
#: NEEDS WORK
msgid "Backup Error"
msgstr "백업 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 375
#: NEEDS WORK
msgid "Set Backup Password"
msgstr "백업 비밀번호 설정"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 376
#: NEEDS WORK
msgid "Please enter a password to encrypt the backup file."
msgstr "백업 파일을 암호화할 비밀번호를 입력하세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 384
#: NEEDS WORK
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 400
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 405
#: NEEDS WORK
msgid "Password Error"
msgstr "비밀번호 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 400
#: NEEDS WORK
msgid "Password cannot be empty."
msgstr "비밀번호는 비어 있을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 405
#: NEEDS WORK
msgid "Passwords do not match."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 423
#: NEEDS WORK
msgid "Creating backup..."
msgstr "백업 생성 중..."
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 390
#: NEEDS WORK
msgid "Backup Complete"
msgstr "백업 완료"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 440
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Backup saved successfully to:\n"
"{}"
msgstr ""
"백업이 성공적으로 저장되었습니다:  \n"
"{}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 446
#: NEEDS WORK
msgid "Backup Failed"
msgstr "백업 실패"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 447
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not create backup: {}"
msgstr "백업을 생성할 수 없습니다: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 458
#: NEEDS WORK
msgid "Restore from Backup?"
msgstr "백업에서 복원하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 460
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Restoring from a backup will overwrite all your current sessions, settings, and layouts. This "
"action cannot be undone.\n"
"\n"
"<b>The application will need to be restarted after restoring.</b>"
msgstr ""
"백업에서 복원하면 현재의 모든 세션, 설정 및 레이아웃이 덮어씌워집니다. 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.\n"
"\n"
"<b>복원 후 애플리케이션을 다시 시작해야 합니다.</b>"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 466
#: NEEDS WORK
msgid "Choose File and Restore"
msgstr "파일 선택 및 복원"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 474
#: NEEDS WORK
msgid "Select Backup File"
msgstr "백업 파일 선택"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 477
#: NEEDS WORK
msgid "Backup Files"
msgstr "백업 파일"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 402
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 416
#: NEEDS WORK
msgid "Restore Error"
msgstr "복원 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 499
#: NEEDS WORK
msgid "Enter Backup Password"
msgstr "백업 비밀번호 입력"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 500
#: NEEDS WORK
msgid "Please enter the password for the selected backup file."
msgstr "선택한 백업 파일의 비밀번호를 입력해 주세요."
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 508
#: NEEDS WORK
msgid "Restore"
msgstr "복원"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 525
#: NEEDS WORK
msgid "Restoring from backup..."
msgstr "백업에서 복원 중..."
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 538
#: NEEDS WORK
msgid "Restore Failed"
msgstr "복원 실패"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 539
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not restore from backup: {}"
msgstr "백업에서 복원할 수 없습니다: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 549
#: NEEDS WORK
msgid "Restore Complete"
msgstr "복원 완료"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 551
#: NEEDS WORK
msgid "Data has been restored successfully. Please restart Zashterminal for the changes to take effect."
msgstr "데이터가 성공적으로 복원되었습니다. 변경 사항을 적용하려면 Zashterminal을 다시 시작하십시오."
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 498
#: NEEDS WORK
msgid "Close Application"
msgstr "애플리케이션 닫기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 499
#: NEEDS WORK
msgid ""
"There are active SSH connections. Closing will disconnect all sessions.\n"
"\n"
"Are you sure you want to close the application?"
msgstr ""
"활성 SSH 연결이 있습니다. 닫으면 모든 세션이 끊어집니다.\n"
"\n"
"응용 프로그램을 닫으시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 503
#: NEEDS WORK
msgid "Close All"
msgstr "모두 닫기"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 530
#: NEEDS WORK
msgid "Startup Error"
msgstr "시작 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/app.py, line: 531
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Application failed to start: {}"
msgstr "애플리케이션이 시작되지 않았습니다: {}"
# 
# File: src/zashterminal/__init__.py, line: 33
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Received signal {}, shutting down gracefully..."
msgstr "신호 {}를 수신했습니다. 정상적으로 종료합니다..."
# 
# File: usr/share/zashterminal/main.py, line: 97
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Could not set up signal handlers: {}"
msgstr "경고: 신호 처리기를 설정할 수 없습니다: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/main.py, line: 109
#: NEEDS WORK
msgid "Zashterminal - A modern terminal emulator with session management"
msgstr "애쉬 터미널 - 세션 관리 기능을 갖춘 현대적인 터미널 에뮬레이터"
# 
# File: usr/share/zashterminal/main.py, line: 110
#: NEEDS WORK
msgid "For more information, visit: https://github.com/leoberbert/zashterminal/"
msgstr "자세한 정보는 다음을 방문하세요: https://github.com/leoberbert/zashterminal/"
# 
# File: src/zashterminal/__init__.py, line: 105
#: NEEDS WORK
msgid "Show version and exit"
msgstr "버전 표시 및 종료"
# 
# File: usr/share/zashterminal/main.py, line: 73
#: NEEDS WORK
msgid "Enable debug mode"
msgstr "디버그 모드 활성화"
# 
# File: usr/share/zashterminal/main.py, line: 79
#: NEEDS WORK
msgid "Set logging level"
msgstr "로그 수준 설정"
# 
# File: usr/share/zashterminal/main.py, line: 84
#: NEEDS WORK
msgid "Set the working directory for the initial terminal"
msgstr "초기 터미널의 작업 디렉토리를 설정합니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/main.py, line: 92
#: NEEDS WORK
msgid "Working directory (positional argument)"
msgstr "작업 디렉토리 (위치 인수)"
# 
# File: src/zashterminal/__init__.py, line: 133
#: NEEDS WORK
msgid "Execute command in the terminal (takes all remaining arguments)"
msgstr "터미널에서 명령 실행(남은 모든 인수 사용)"
# 
# File: usr/share/zashterminal/main.py, line: 110
#: NEEDS WORK
msgid "Close terminal after executing command (only with --execute)"
msgstr "명령 실행 후 터미널 닫기(오직 --execute와 함께)"
# 
# File: usr/share/zashterminal/main.py, line: 115
#: NEEDS WORK
msgid "Connect to SSH host with optional user, port, and remote path"
msgstr "SSH 호스트에 선택적 사용자, 포트 및 원격 경로로 연결"
# 
# File: usr/share/zashterminal/main.py, line: 119
#: NEEDS WORK
msgid "Convert KIO/GVFS URI path to SSH format"
msgstr "KIO/GVFS URI 경로를 SSH 형식으로 변환"
# 
# File: usr/share/zashterminal/main.py, line: 129
#: NEEDS WORK
msgid "Force opening a new window"
msgstr "새 창 강제 열기"
# 
# File: src/zashterminal/__init__.py, line: 179
#: NEEDS WORK
msgid "Fatal Application Error"
msgstr "치명적인 애플리케이션 오류"
# 
# File: src/zashterminal/__init__.py, line: 180
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not start Zashterminal.\n"
"\n"
"Error: {}"
msgstr ""
"Zashterminal을 시작할 수 없습니다.\n"
"\n"
"오류: {}"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1466
#: NEEDS WORK
msgid "Save Layout"
msgstr "레이아웃 저장"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1467
#: NEEDS WORK
msgid "Enter a name for the current layout:"
msgstr "현재 레이아웃의 이름을 입력하세요:"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1471
#: NEEDS WORK
msgid "e.g., 'My Dev Setup'"
msgstr "내 개발 환경"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1492
#: NEEDS WORK
msgid "Layout name cannot be empty."
msgstr "레이아웃 이름은 비워둘 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1514
#: NEEDS WORK
msgid "Layout Saved"
msgstr "레이아웃 저장됨"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1519
#: NEEDS WORK
msgid "Error Saving Layout"
msgstr "레이아웃 저장 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1530
#: NEEDS WORK
msgid "Saved layout not found."
msgstr "저장된 레이아웃을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1537
#: NEEDS WORK
msgid "Restore Saved Layout?"
msgstr "저장된 레이아웃 복원?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1539
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "This will close all current tabs and restore the '{name}' layout. Are you sure?"
msgstr "이 작업은 현재 열려 있는 모든 탭을 닫고 '{name}' 레이아웃을 복원합니다. 정말로 진행하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1586
#: NEEDS WORK
msgid "Error Restoring Layout"
msgstr "레이아웃 복원 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1612
#: NEEDS WORK
msgid "Delete Layout?"
msgstr "레이아웃 삭제?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1614
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to permanently delete the layout '{name}'?"
msgstr "레이아웃 '{name}'을(를) 영구적으로 삭제하시겠습니까?"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1639
#: NEEDS WORK
msgid "Layout Deleted"
msgstr "레이아웃 삭제됨"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1644
#: NEEDS WORK
msgid "Error Deleting Layout"
msgstr "레이아웃 삭제 오류"
# 
# File: usr/share/zashterminal/window.py, line: 1691
#: NEEDS WORK
msgid "Error Moving Layout"
msgstr "레이아웃 이동 오류"
